[{"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "Url\t\"Id_custom\"\t\"Tyyp_custom\"\t\"Akti_valjaandja\"\t\"Akti_liik\"\t\"Teema\"\t\"Reg_nr\"\t\"Seisund\"\t\"Vastuvotmise_kp\"\t\"Akti_kehtivus\"\t\"Eelnou_pealkiri\"\t\"Url_SuurEelnou\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016101300394\t\"1\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Linnavolikogu arengu- ja planeerimiskomisjoni koosseisu muutmine\"\t\"394\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"13.10.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Linnavolikogu arengu- ja planeerimiskomisjoni koosseisu muutmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GE3B39DE266F0FBB0C225804C001B629A?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016101300393\t\"1\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine avaliku bussiliiniveo riigihanke korraldamiseks\"\t\"393\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"13.10.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine avaliku bussiliiniveo riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G6CF8DA994C527827C225804C001B588B?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016101300392\t\"2\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine tugiisikuteenuse riigihanke korraldamiseks\"\t\"392\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"13.10.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine tugiisikuteenuse riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G6248AFE05209A9E6C225804C001B4F00?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016101300391\t\"3\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine perek\u00fclastusteenuse riigihanke korraldamiseks\"\t\"391\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"13.10.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine perek\u00fclastusteenuse riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GA8996F3BB1FE5FB5C225804C001B1948?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016101300390\t\"4\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine Narva mnt 177 \u00e4riruumi \u00fc\u00fcrilepingu s\u00f5lmimiseks\"\t\"390\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"13.10.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine Narva mnt 177 \u00e4riruumi \u00fc\u00fcrilepingu s\u00f5lmimiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GEA4D16045FAA5593C225804C001AE52E?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016091500389\t\"5\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Maa-ala Vaksali t\u00e4nav T45 munitsipaalomandisse taotlemine\"\t\"389\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"15.09.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Maa-ala Vaksali t\u00e4nav T45 munitsipaalomandisse taotlemine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GE32A55B65A354A18C2258030001A2AD8?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016091500388\t\"6\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Maa-alade Timuti tn 56", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": " Aardla t\u00e4nav T26 ja Vaksali t\u00e4nav T36 munitsipaalomandisse taotlemine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GA392DA983EAD85BDC2258030001A22AD?OpenDocument\"", "Id_custom": " Aardla t\u00e4nav T26 ja Vaksali t\u00e4nav T36 munitsipaalomandisse taotlemine\"\t\"388\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"15.09.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Maa-alade Timuti tn 56", "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016091500387\t\"7\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine Tartu linna haldushoonete koristusteenuse ostmise riigihanke korraldamiseks\"\t\"387\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"15.09.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine Tartu linna haldushoonete koristusteenuse ostmise riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G9FC78F703F4A1BF0C2258030001A1A68?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016091500386\t\"8\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine Tartu linnale vara- ja \u00fcldise tsiviilvastutuskindlustuse ostmise riigihanke korraldamiseks\"\t\"386\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"15.09.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine Tartu linnale vara- ja \u00fcldise tsiviilvastutuskindlustuse ostmise riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GDA868A70304F8116C2258030001A11A5?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016091500385\t\"9\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine autok\u00fctuse ostmise riigihanke korraldamiseks\"\t\"385\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"15.09.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine autok\u00fctuse ostmise riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G4846BA4A54C437F1C2258030001A086F?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016091500384\t\"10\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine L. Koidula ja J. V. Jannseni skulptuuri rajamise ja sellega seotud linnav\u00e4ljaku t\u00f6\u00f6projekti koostamise riigihanke korraldamiseks\"\t\"384\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"15.09.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine L. Koidula ja J. V. Jannseni platsi t\u00f6\u00f6projekti koostamise ja skulptuuri rajamise v\u00e4ljakuulutamiseta l\u00e4bir\u00e4\u00e4kimistega riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G83E96366BE6E2470C22580300019FEC5?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016091500383\t\"11\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Linnavolikogu hariduskomisjoni aseesimehe valimine\"\t\"383\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"15.09.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Linnavolikogu hariduskomisjoni aseesimehe valimine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G049D62D1042A2242C22580300019EEF2?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016091500382\t\"11\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Linnavolikogu hariduskomisjoni koosseisu kinnitamine\"\t\"382\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"15.09.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Linnavolikogu hariduskomisjoni koosseisu kinnitamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G8CB2B9C153159779C22580300019E73D?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016091500381\t\"11\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine Tartu \u00fchistranspordi liiniv\u00f5rgu anal\u00fc\u00fcsimise ja optimeerimise riigihanke korraldamiseks\"\t\"381\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"15.09.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine Tartu \u00fchistranspordi liiniv\u00f5rgu anal\u00fc\u00fcsimise ja optimeerimise riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GAFDB258ED367CF6DC22580300019DFF1?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016091500380\t\"12\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine Kummeli t\u00e4nava rekonstrueerimise riigihanke korraldamiseks\"\t\"380\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"15.09.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine Kummeli t\u00e4nava rekonstrueerimise riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G3C62F909AE730B32C22580300019D85F?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016091500379\t\"13\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine v\u00e4ltimatu sotsiaalabi teenuse riigihanke korraldamiseks\"\t\"379\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"15.09.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine v\u00e4ltimatu sotsiaalabi teenuse riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G76D9EC01076B7E2FC22580300019CF35?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016091500378\t\"14\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine viipekeele t\u00f5lketeenuse riigihanke korraldamiseks\"\t\"378\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"15.09.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine viipekeele t\u00f5lketeenuse riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G346AF862FE83DE28C22580300019C682?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016091500377\t\"15\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Linnavolikogu hariduskomisjoni esimehe valimine\"\t\"377\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"15.09.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Linnavolikogu hariduskomisjoni esimehe valimine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G1D45C456DE9070CDC22580300019A8E6?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016091500376\t\"15\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartumaa maakonnaplaneeringu ja keskkonnam\u00f5ju strateegilise hindamise aruande koosk\u00f5lastamine\"\t\"376\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"15.09.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartumaa maakonnaplaneeringu ja keskkonnam\u00f5ju strateegilise hindamise aruande koosk\u00f5lastamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G084E8C484D7D4CC2C2258030001997D1?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016091500375\t\"16\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Vabariigi Presidendi valimiskogusse esindajate valimine\"\t\"375\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"15.09.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Vabariigi Presidendi valimiskogusse esindajate valimine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GCCE9C86BCD818E0CC225803000198F4A?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016091500374\t\"16\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Kalda tee 1c ja Ihaste tee 3 kruntide detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"374\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"15.09.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Kalda tee 1c ja Ihaste tee 3 kruntide detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G17262E4E6C229D49C22580300019848F?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016091500373\t\"17\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Ilmatsalu tn 11 krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"373\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"15.09.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Ilmatsalu tn 11 krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G49C7FD51A273EA93C225803000197817?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016063000372\t\"18\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Linnavolikogu arengu- ja planeerimiskomisjoni koosseisu muutmine\"\t\"372\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"30.06.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Linnavolikogu arengu- ja planeerimiskomisjoni koosseisu muutmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G5F12522F33472EEBC2257FE3001FD9CC?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016063000371\t\"18\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu 14. aprilli 2011. a otsuse nr 184 \"\"Tartu T\u00e4iskasvanute G\u00fcmnaasiumi p\u00f5him\u00e4\u00e4rus\"\" ja 14. aprilli 2011. a otsuse nr 188 \"\"Tartu Herbert Masingu Kooli p\u00f5him\u00e4\u00e4rus\"\" kehtetuks tunnistamine\"\t\"371\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"30.06.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu Linnavolikogu 14. aprilli 2011. a otsuse nr 184 \"\"Tartu T\u00e4iskasvanute G\u00fcmnaasiumi p\u00f5him\u00e4\u00e4rus\"\" ja 14. aprilli 2011. a otsuse nr 188 \"\"Tartu Herbert Masingu Kooli p\u00f5him\u00e4\u00e4rus\"\" kehtetuks tunnistamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GFB6E8FE79562E546C2257FE3001FAA77?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016063000370\t\"19\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine Fr. R. Kreutzwaldi t\u00e4nava rekonstrueerimise riigihanke korraldamiseks\"\t\"370\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"30.06.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine Fr. R. Kreutzwaldi t\u00e4nava rekonstrueerimise riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GDD407B16D46AE4C4C2257FE3001F73C0?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016063000369\t\"20\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine Lossi tn 2 ja Vabaduse pst 8 tualettide rendi ja hoolduse riigihanke korraldamiseks\"\t\"369\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"30.06.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine Lossi tn 2 ja Vabaduse pst 8 tualettide rendi ja hoolduse riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GDA13293653CAAF71C2257FE3001F68AF?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016063000368\t\"21\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine 5. augustil 2010. a s\u00f5lmitud Tartu linna bussiliiniveo avaliku teenindamise lepingu pikendamiseks\"\t\"368\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"30.06.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine 5. augustil 2010. a s\u00f5lmitud Tartu linna bussiliiniveo avaliku teenindamise lepingu pikendamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GDAC040C632DE5654C2257FE3001F5F72?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016063000367\t\"22\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Raeremmelga tn 7 maa munitsipaalomandisse taotlemine\"\t\"367\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"30.06.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Raeremmelga tn 7 maa munitsipaalomandisse taotlemine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G51D53E6CBCB6CC65C2257FE3001F52F5?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016063000366\t\"23\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu kesklinna \u00fcldplaneeringu kehtestamine\"\t\"366\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"30.06.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu kesklinna \u00fcldplaneeringu kehtestamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G2621810B0A35F375C2257FE3001F4AD0?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016063000365\t\"24\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Aruk\u00fcla tee 8 krundi detailplaneeringu algatamine ja l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine ning keskkonnam\u00f5ju strateegilise hindamise algatamata j\u00e4tmine\"\t\"365\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"30.06.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Aruk\u00fcla tee 8 krundi detailplaneeringu algatamine ja l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine ning keskkonnam\u00f5ju strateegilise hindamise algatamata j\u00e4tmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G62CAAD6B62298183C2257FE3001F40DC?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016063000364\t\"25\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Ilmatsalu tn 11 krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"364\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"30.06.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Ilmatsalu tn 11 krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G44A2F3D86A41BF50C2257FE3001F389A?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016063000363\t\"26\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Suur kaar 54A krundi detailplaneeringu osaline kehtetuks tunnistamine Tamme pst 36 krundi osas\"\t\"363\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"30.06.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Suur kaar 54A krundi detailplaneeringu osaline kehtetuks tunnistamine Tamme pst 36 krundi osas\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G11B271FC66B991AEC2257FE3001F2FAE?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016063000362\t\"27\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Riia tn 18 krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"362\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"30.06.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Riia tn 18 krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G533513B3611D3A1FC2257FE3001F2638?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016060900361\t\"28\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu linna 2015. a majandusaasta aruanne ja Tartu linna arengukava 2015. a \u00fclesannete t\u00e4itmise aruanne\"\t\"361\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"09.06.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu linna 2015. a majandusaasta aruanne ja Tartu linna arengukava 2015. a \u00fclesannete t\u00e4itmise aruanne\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GE2448F5B4C717BC0C2257FCE001F789C?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016060900360\t\"29\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu linna arengukava muutmisettepanekute ja eelarvestrateegia projekti heakskiitmine ning avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"360\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"09.06.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu linna arengukava muutmisettepanekute ja eelarvestrateegia projekti heakskiitmine ning avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G8FBD99ADB983C5F8C2257FCE001F6FE6?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016060900359\t\"30\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine O\u00dcga Erinmets \u00e4riruumi \u00fc\u00fcrilepingu s\u00f5lmimiseks\"\t\"359\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"09.06.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine O\u00dcga Erinmets \u00e4riruumi \u00fc\u00fcrilepingu s\u00f5lmimiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GB811B37729C37243C2257FCE001F1846?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016060900358\t\"31\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine Tartu Raatuse Kooli \u00f5ppehoone rekonstrueerimise projektis osalemiseks\"\t\"358\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"09.06.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine Tartu Raatuse Kooli \u00f5ppehoone rekonstrueerimise projektis osalemiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G20EAC8178449C0C6C2257FCE001F0F7E?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016060900357\t\"32\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine Tartu Jaan Poska G\u00fcmnaasiumile loodusainete labori sisustuse ostmise riigihanke korraldamiseks\"\t\"357\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"09.06.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine Tartu Jaan Poska G\u00fcmnaasiumile loodusainete labori sisustuse ostmise riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G5232DB4DC54B4D85C2257FCE001F076D?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016060900356\t\"33\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine v\u00e4lisabi vahenditega rahastatavas projektis \"\"Euroopa Kosmoseagentuuri \u00e4riinkubaatori tegevuse toetamine aastatel 2017-2021\"\" osalemiseks\"\t\"356\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"09.06.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine v\u00e4lisabi vahenditega rahastatavas projektis \"\"Euroopa Kosmoseagentuuri \u00e4riinkubaatori tegevuse toetamine aastatel 2017-2021\"\" osalemiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G489321FB6344C154C2257FCE001EFEC7?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016060900355\t\"34\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Linnavalitsuse uue liikme kinnitamine\"\t\"355\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"09.06.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Linnavalitsuse uue liikme kinnitamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G482775876CA2FFB9C2257FCE001EF2BB?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016060900354\t\"34\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"K\u00fc\u00fctri tn 5 krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"354\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"09.06.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"K\u00fc\u00fctri tn 5 krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G21E21C46793632D6C2257FCE001E8C4D?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016060900353\t\"35\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"J. Kuperjanovi tn 8 krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"353\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"09.06.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"J. Kuperjanovi tn 8 krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G4F01617F268736FAC2257FCE001E83FF?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016051200352\t\"36\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Linnavolikogu rahanduskomisjoni koosseisu t\u00e4iendamine\"\t\"352\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"12.05.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Linnavolikogu rahanduskomisjoni koosseisu t\u00e4iendamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GAB1EA6744A245EE8C2257FB2001F0BE7?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016051200351\t\"36\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu linna valimiskomisjoni moodustamine\"\t\"351\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"12.05.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu linna valimiskomisjoni moodustamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GABAB652E5EDE3454C2257FB2001F0210?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016051200350\t\"37\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Ravila T\u00f6\u00f6stuspargis asuvate kinnistute otsustuskorras v\u00f5\u00f5randamine ja hoonestus\u00f5iguse seadmine\"\t\"350\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"12.05.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Ravila T\u00f6\u00f6stuspargis asuvate kinnistute otsustuskorras v\u00f5\u00f5randamine ja hoonestus\u00f5iguse seadmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC07FD3D33588848DC2257FB2001EF826?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016051200349\t\"38\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Ravila T\u00f6\u00f6stuspargis asuvate kinnistute otsustuskorras v\u00f5\u00f5randamine\"\t\"349\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"12.05.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Ravila T\u00f6\u00f6stuspargis asuvate kinnistute otsustuskorras v\u00f5\u00f5randamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G32E83CCA21FAE4C0C2257FB2001EEE43?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016051200348\t\"39\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu linnale kuuluvate Aardla tn 31/1 ja Aardla tn 31/10 ehitiste teenindamiseks vajaliku maa munitsipaalomandisse taotlemine\"\t\"348\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"12.05.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu linnale kuuluvate Aardla tn 31/1 ja Aardla tn 31/10 ehitiste teenindamiseks vajaliku maa munitsipaalomandisse taotlemine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G87FD7B68AB51DA2AC2257FB2001EE4D9?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": " Laseri t\u00e4nav T33 ja Laseri t\u00e4nav T35 munitsipaalomandisse taotlemine\"\t\"347\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"12.05.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Maa-alade Ujula t\u00e4nav T91", "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016051200347\t\"40\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Maa-alade Ujula t\u00e4nav T91", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": " Laseri t\u00e4nav T3", "Teema": " Laseri t\u00e4nav T29", "Tyyp_custom": " Laseri t\u00e4nav T29", "Id_custom": " Laseri t\u00e4nav T3", "Reg_nr": " Laseri t\u00e4nav T33 ja Laseri t\u00e4nav T35 munitsipaalomandisse taotlemine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GB1EFDDD0CBB3AD97C2257FB2001EDA93?OpenDocument\"", "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": " Laseri tn 3", "Akti_valjaandja": " Laseri tn 3", "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016051200346\t\"41\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Maa-alade F. R. Kreutzwaldi tn 29", "Seisund": " Lammi tn 15a", "Url_SuurEelnou": " Laseri tn 31 ja S\u00e4lu tn 6 munitsipaalomandisse taotlemine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GEC8BD7007E38546FC2257FB2001ECFE5?OpenDocument\"", "Akti_liik": " Laseri tn 7", "Teema": " Laseri tn 31 ja S\u00e4lu tn 6 munitsipaalomandisse taotlemine\"\t\"346\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"12.05.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Maa-alade F. R. Kreutzwaldi tn 29", "Tyyp_custom": " Lammi tn 15a", "Id_custom": " Ujula tn 91", "Reg_nr": " Ujula tn 91", "Akti_kehtivus": " Laseri tn 7"}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016051200345\t\"42\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu linna \u00fchisveev\u00e4rgi ja -kanalisatsiooni arendamise kava aastateks 2016-2030 projekti heaks kiitmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"345\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"12.05.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu linna \u00fchisveev\u00e4rgi ja -kanalisatsiooni arendamise kava aastateks 2016-2030 projekti heaks kiitmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G39F1BD707A0A998CC2257FB2001EBD97?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016051200344\t\"43\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu linna astumine rahvusvahelise \u00fchistranspordi \u00fchenduse UITP liikmeks\"\t\"344\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"12.05.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu linna astumine rahvusvahelise \u00fchistranspordi \u00fchenduse UITP liikmeks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GACDDA5370EA8C048C2257FB2001EB401?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016051200343\t\"44\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"V\u00f5ru tn 120 krundi detailplaneeringu algatamine\"\t\"343\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"12.05.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"V\u00f5ru tn 120 krundi detailplaneeringu algatamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G20802C0BDD915F93C2257FB2001EA924?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016051200342\t\"45\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Kvissentali tee 34 krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"342\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"12.05.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Kvissentali tee 34 krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GF5F97C32D631C6EFC2257FB2001EA156?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016051200341\t\"46\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Riia tn 18 krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"341\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"12.05.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Riia tn 18 krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G0F1C6A4C43075989C2257FB2001E998E?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016051200340\t\"47\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Vanemuise tn 21 krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"340\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"12.05.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Vanemuise tn 21 krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G3B34308D25C5F994C2257FB2001E910E?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016051200339\t\"48\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Kroonuaia tn 38 // 40 krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"339\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"12.05.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Kroonuaia tn 38 // 40 krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GEAD919DC3D1EE426C2257FB2001E86FF?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016041400338\t\"49\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu linna omandis olevatele kinnisasjadele tervisekeskuste ehitamiseks hoonestus\u00f5iguse seadmine\"\t\"338\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"14.04.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu linna omandis olevatele kinnisasjadele tervisekeskuste ehitamiseks hoonestus\u00f5iguse seadmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G7AB7D4FA1294B637C2257F96001BF523?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016041400337\t\"50\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine Roosi tn 83 ja Roosi tn 84 kinnistute hoonestus\u00f5igusega koormamiseks\"\t\"337\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"14.04.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine Roosi tn 83 ja Roosi tn 84 kinnistute hoonestus\u00f5igusega koormamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GEF17B215EE87E655C2257F96001BEB95?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016041400336\t\"51\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine Roosi t\u00e4nava II etapi rekonstrueerimise ja omanikuj\u00e4relevalve riigihangete korraldamiseks\"\t\"336\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"14.04.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine Roosi t\u00e4nava II etapi rekonstrueerimise ja omanikuj\u00e4relevalve riigihangete korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GF27C7D48A153CD7AC2257F96001B9EEB?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016041400335\t\"52\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine Tartu linna t\u00e4navate teekatte m\u00e4rgistust\u00f6\u00f6de riigihanke korraldamiseks\"\t\"335\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"14.04.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine Tartu linna t\u00e4navate teekatte m\u00e4rgistust\u00f6\u00f6de riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GE0BC7FFA0D718CA8C2257F96001B932F?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016041400334\t\"53\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine Tartu linna fooris\u00fcsteemide hooldust\u00f6\u00f6de riigihanke korraldamiseks\"\t\"334\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"14.04.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine Tartu linna fooris\u00fcsteemide hooldust\u00f6\u00f6de riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G7A8E95FCF1D69F69C2257F96001B8B68?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016041400333\t\"54\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine Tartu Tamme Koolile koristusteenuse ostmise riigihanke korraldamiseks\"\t\"333\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"14.04.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine Tartu Tamme Koolile koristusteenuse ostmise riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G84883E18730D753EC2257F96001B83BA?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016041400332\t\"55\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine linnale kuuluvate kinnistute otsustuskorras v\u00f5\u00f5randamiseks ja linnavara omandamiseks\"\t\"332\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"14.04.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine linnale kuuluvate kinnistute otsustuskorras v\u00f5\u00f5randamiseks ja linnavara omandamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GDBEC2B6D4C4A0C6FC2257F96001B7AEB?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016041400331\t\"56\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu linna arengukava 2018-2025 koostamise algatamine ja keskkonnam\u00f5ju strateegilise hindamise algatamata j\u00e4tmine\"\t\"331\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"14.04.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu linna arengukava 2018-2025 koostamise algatamine ja keskkonnam\u00f5ju strateegilise hindamise algatamata j\u00e4tmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G8B2A3CB457AC93D1C2257F96001B71EE?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016041400330\t\"57\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu linna \u00fcldplaneeringu eskiislahenduse heakskiitmine ja eskiislahenduse ning keskkonnam\u00f5ju strateegilise hindamise programmi avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine ja arutelude korraldamine\"\t\"330\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"14.04.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu linna \u00fcldplaneeringu eskiislahenduse heakskiitmine ja eskiislahenduse ning keskkonnam\u00f5ju strateegilise hindamise programmi avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine ja arutelude korraldamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G6D37A8E5FA4E206CC2257F96001B6709?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016041400329\t\"58\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"K\u00fc\u00fctri tn 5 krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"329\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"14.04.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"K\u00fc\u00fctri tn 5 krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GEC23ECAADEC72B26C2257F96001B5E4F?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016041400328\t\"59\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"M\u00f5isavahe tn 34b krundi detailplaneeringu algatamine\"\t\"328\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"14.04.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"M\u00f5isavahe tn 34b krundi detailplaneeringu algatamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GBD296E9E2BA84953C2257F96001B5533?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": " P\u00f5ik tn", "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016041400327\t\"60\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Fortuuna tn", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": " Raatuse tn ja Narva mnt vahelise kvartali detailplaneeringu algatamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G4D3BF2DEE267A272C2257F96001B4B2D?OpenDocument\"", "Teema": null, "Tyyp_custom": " Raatuse tn ja Narva mnt vahelise kvartali detailplaneeringu algatamine\"\t\"327\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"14.04.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Fortuuna tn", "Id_custom": " P\u00f5ik tn", "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016041400326\t\"61\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"J. Kuperjanovi tn 8 krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"326\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"14.04.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"J. Kuperjanovi tn 8 krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GB79402E98C0BE86FC2257F96001B396E?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016041400325\t\"62\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Rebase tn 23a krundi ning l\u00e4hiala detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"325\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"14.04.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Rebase tn 23a krundi ning l\u00e4hiala detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G18A441592B7E9FF5C2257F96001B2FDB?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": " T\u00e4he 8", "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016041400324\t\"63\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"P\u00e4eva 1", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": " T\u00e4he 10 ja Pargi 15 kruntide detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G280DCA0512CD445EC2257F96001B26AF?OpenDocument\"", "Teema": null, "Tyyp_custom": " T\u00e4he 10 ja Pargi 15 kruntide detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"324\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"14.04.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"P\u00e4eva 1", "Id_custom": " T\u00e4he 8", "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016041400323\t\"64\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Riia tn 1 krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"323\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"14.04.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Riia tn 1 krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G151490A71B01DCE8C2257F96001B1E29?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016041400322\t\"65\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Kastani tn 43 krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"322\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"14.04.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Kastani tn 43 krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G830402A8A47B8EB5C2257F96001B1548?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016031700321\t\"66\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine Tartu linna liikluskorraldusvahendite hooldust\u00f6\u00f6de riigihanke korraldamiseks\"\t\"321\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"17.03.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine Tartu linna liikluskorraldusvahendite hooldust\u00f6\u00f6de riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G93C25781FAEDF212C2257F7A00233B84?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016031700320\t\"67\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Detailplaneeringute koostamise l\u00f5petamine ja Tartu Linnavolikogu otsuste kehtetuks tunnistamine\"\t\"320\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"17.03.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Detailplaneeringute koostamise l\u00f5petamine ja Tartu Linnavolikogu otsuste kehtetuks tunnistamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G722EF5F1A4995273C2257F7A00233522?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016031700319\t\"68\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Vanemuise tn 21 krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"319\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"17.03.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Vanemuise tn 21 krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G43B19E86BB3F2941C2257F7A00232ADF?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016031700318\t\"69\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Kroonuaia tn 38 // 40 krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"318\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"17.03.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Kroonuaia tn 38 // 40 krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GF96DF62FA5E828CCC2257F7A002324E2?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016031700317\t\"70\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Linnavolikogu rahanduskomisjoni koosseisu muutmine\"\t\"317\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"17.03.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Linnavolikogu rahanduskomisjoni koosseisu muutmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G1FA3D3DC2B3F1817C2257F7A002319DA?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016031700316\t\"70\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Linnavolikogu hariduskomisjoni koosseisu muutmine\"\t\"316\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"17.03.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Linnavolikogu hariduskomisjoni koosseisu muutmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G4DCB8FB243E6DA6BC2257F7A00231343?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016021800315\t\"70\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Linnavolikogu linnamajanduskomisjoni koosseisu muutmine\"\t\"315\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"18.02.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Linnavolikogu linnamajanduskomisjoni koosseisu muutmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G164230421884140CC2257F5E0024C542?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016021800314\t\"70\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"\u00dclej\u00f5e linnaosas t\u00e4navale nime m\u00e4\u00e4ramine\"\t\"314\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"18.02.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"\u00dclej\u00f5e linnaosas t\u00e4navale nime m\u00e4\u00e4ramine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257F5E0024BC0C?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016021800313\t\"71\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"T\u00e4htvere linnaosas t\u00e4navatele nimede m\u00e4\u00e4ramine\"\t\"313\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"18.02.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"T\u00e4htvere linnaosas t\u00e4navatele nimede m\u00e4\u00e4ramine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257F5E0024B334?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016021800312\t\"72\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine surugaasil t\u00f6\u00f6tavate s\u00f5iduautode liisimise riigihanke korraldamiseks\"\t\"312\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"18.02.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine surugaasil t\u00f6\u00f6tavate s\u00f5iduautode liisimise riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G6D1A12B2EC516ECFC2257F5E002477A0?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016021800311\t\"73\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine projektides osalemiseks ja riigihangete korraldamiseks ning Tartu linnapiirkonna j\u00e4tkusuutliku arengu tegevuskava heakskiitmise delegeerimine\"\t\"311\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"18.02.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine projektides osalemiseks ja riigihangete korraldamiseks ning Tartu linnapiirkonna j\u00e4tkusuutliku arengu tegevuskava heakskiitmise delegeerimine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GB138565DD38FBEEEC2257F5E00247017?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016021800310\t\"74\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine Tartu linna omandis oleva Raatuse tn 118 kinnistu tasuta v\u00f5\u00f5randamiseks Eesti Vabariigile\"\t\"310\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"18.02.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine Tartu linna omandis oleva Raatuse tn 118 kinnistu tasuta v\u00f5\u00f5randamiseks Eesti Vabariigile\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G035584F80A5B54C9C2257F5E00246560?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016021800309\t\"75\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Kastani tn 43 krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"309\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"18.02.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Kastani tn 43 krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G90BCEDFC75213545C2257F5E00245D59?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016021800308\t\"76\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Lina tn 4 // 6 // 7 // 8 // 9 // 11 // Aleksandri tn 32 krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"308\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"18.02.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Lina tn 4 // 6 // 7 // 8 // 9 // 11 // Aleksandri tn 32 krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GDA7332765B79BA45C2257F5E002454A7?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016021800307\t\"77\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Paju tn 1a krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"307\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"18.02.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Paju tn 1a krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GCC48D20A52CC5C7DC2257F5E00244C61?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016021800306\t\"78\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Ettepanek haldusterritoriaalse korralduse muutmiseks l\u00e4bir\u00e4\u00e4kimiste alustamiseks\"\t\"306\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"18.02.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Ettepanek haldusterritoriaalse korralduse muutmiseks l\u00e4bir\u00e4\u00e4kimiste alustamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GE29125270E94F23CC2257F5E0024451C?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016021800305\t\"79\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Aukodaniku nimetuse ja Tartu T\u00e4he andmine\"\t\"305\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"18.02.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Aukodaniku nimetuse ja Tartu T\u00e4he andmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GD0575D72818E6DE9C2257F5E00243C42?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016012100304\t\"80\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Maarjam\u00f5isa linnaosas asuvale t\u00e4navale nime m\u00e4\u00e4ramine\"\t\"304\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"21.01.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Maarjam\u00f5isa linnaosas asuvale t\u00e4navale nime m\u00e4\u00e4ramine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257F420023B4AC?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016012100303\t\"81\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu 25. juuni 2015. a otsuse nr 229 \"\"Loa andmine projektis \"\"Tartu raudteejaama arendamine ja ligip\u00e4\u00e4setavuse suurendamine\"\" osalemiseks\"\" muutmine\"\t\"303\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"21.01.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu Linnavolikogu 25. juuni 2015. a otsuse nr 229 \"\"Loa andmine projektis \"\"Tartu raudteejaama arendamine ja ligip\u00e4\u00e4setavuse suurendamine\"\" osalemiseks\"\" muutmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G94AC736B9A0D271BC2257F4200239EF8?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016012100302\t\"82\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"T\u00e4he 19 ja T\u00e4he 19a kruntide detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"302\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"21.01.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"T\u00e4he 19 ja T\u00e4he 19a kruntide detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G3E4DEEDE4A719BAAC2257F4200238F2F?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016012100301\t\"83\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Laulupeo pst 15 krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"301\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"21.01.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Laulupeo pst 15 krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G71F7D48503E29017C2257F4200238591?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016012100300\t\"84\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"A. Haava tn 16 krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"300\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"21.01.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"A. Haava tn 16 krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G95594B25B48C6BF1C2257F4200237D69?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016012100299\t\"85\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Riia tn 1 krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"299\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"21.01.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Riia tn 1 krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G5D15362A7C7F70ECC2257F42002373D4?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016012100298\t\"86\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Rebase tn 23a krundi ning l\u00e4hiala detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"298\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"21.01.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Rebase tn 23a krundi ning l\u00e4hiala detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G952B504BB0B04EFAC2257F4200236B8A?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2016012100297\t\"87\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu \u00dclikooli IT-keskuse ehitamiseks linnale kuuluvate kinnisasjade otsustuskorras v\u00f5\u00f5randamiseks loa andmine\"\t\"297\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"21.01.2016\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu \u00dclikooli IT keskuse ehitamiseks linnale kuuluvate kinnisasjade otsustuskorras v\u00f5\u00f5randamiseks loa andmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/G144DE37BD3604078C2257F4200236249?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015121700296\t\"88\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Elamuhalduse ASis osalemise l\u00f5petamine\"\t\"296\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"17.12.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu Elamuhalduse ASis osalemise l\u00f5petamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257F1F002266CC?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015121700295\t\"89\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine O\u00dcga Tartu Veekeskus rendilepingu s\u00f5lmimiseks\"\t\"295\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"17.12.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine O\u00dcga Tartu Veekeskus rendilepingu s\u00f5lmimiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257F1F00225E3F?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015121700294\t\"90\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine linnale kuuluvast Riia t\u00e4nav T179 krundist maaosa otsustuskorras v\u00f5\u00f5randamiseks\"\t\"294\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"17.12.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine linnale kuuluvast Riia t\u00e4nav T179 krundist maaosa otsustuskorras v\u00f5\u00f5randamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257F1F0022548E?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015121700293\t\"91\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Halduslepingute s\u00f5lmimine viivistasu otsuse kolmanda eksemplari edastamiseks\"\t\"293\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"17.12.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Halduslepingute s\u00f5lmimine viivistasu otsuse kolmanda eksemplari edastamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257F1F0022492E?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015121700292\t\"92\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine projektis \"\"P\u00f5himaanteid E263 Tallinn-Tartu-Luhamaa ja T3 J\u00f5hvi-Tartu-Valga \u00fchendava Tartu idapoolse ringtee 3. ehitusala ehitamine\"\" osalemiseks\"\t\"292\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"17.12.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine projektis \"\"P\u00f5himaanteid E263 Tallinn-Tartu-Luhamaa ja T3 J\u00f5hvi-Tartu-Valga \u00fchendava Tartu idapoolse ringtee 3. ehitusala ehitamine\"\" osalemiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257F1F0022230F?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015121700291\t\"93\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Toetuse andmine O\u00dcle L\u00f5una J\u00e4\u00e4\"\t\"291\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"17.12.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Toetuse andmine O\u00dcle L\u00f5una J\u00e4\u00e4\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257F1F002213A4?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015120300290\t\"94\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Linnavolikogu linnamajanduskomisjoni koosseisu muutmine\"\t\"290\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"03.12.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Linnavolikogu linnamajanduskomisjoni koosseisu muutmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257F1100221B3A?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015120300289\t\"94\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"\u00dclej\u00f5e linnaosas t\u00e4navale nime m\u00e4\u00e4ramine\"\t\"289\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"03.12.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"\u00dclej\u00f5e linnaosas t\u00e4navale nime m\u00e4\u00e4ramine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257F1100220DE4?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015120300288\t\"95\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu linna vee-ettev\u00f5tja m\u00e4\u00e4ramine\"\t\"288\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"03.12.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu linna vee-ettev\u00f5tja m\u00e4\u00e4ramine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257F110021FC74?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015120300287\t\"96\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu 4. detsembri 2014. a otsuse nr 156 \"\"Kohalike teede nimekiri\"\" muutmine\"\t\"287\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"03.12.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu Linnavolikogu 4. detsembri 2014. a otsuse nr 156 \"\"Kohalike teede nimekiri\"\" muutmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257F110021F286?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015120300286\t\"97\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Luunja vallaga halduslepingu s\u00f5lmimine\"\t\"286\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"03.12.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Luunja vallaga halduslepingu s\u00f5lmimine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257F110021CB53?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015120300285\t\"98\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine projektis \"\"OSIRYS\"\" osalemiseks\"\t\"285\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"03.12.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine projektis \"\"OSIRYS\"\" osalemiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257F110021BB10?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015120300284\t\"99\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine linnale kuuluvast T\u00e4he t\u00e4nav T133 kinnistust maaosa otsustuskorras v\u00f5\u00f5randamiseks\"\t\"284\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"03.12.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine linnale kuuluvast T\u00e4he t\u00e4nav T133 kinnistust maaosa otsustuskorras v\u00f5\u00f5randamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257F110021B1C3?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015120300283\t\"100\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"T\u00e4he 19 ja T\u00e4he 19a kruntide detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"283\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"03.12.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"T\u00e4he 19 ja T\u00e4he 19a kruntide detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257F110021A920?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015120300282\t\"101\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"A. Haava tn 16 krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"282\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"03.12.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"A. Haava tn 16 krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257F110021A158?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015120300281\t\"102\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Riia tn 193 krundi ja l\u00e4hiala detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"281\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"03.12.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Riia tn 193 krundi ja l\u00e4hiala detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257F110021998E?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": " 10 kruntide detailplaneeringu osaline kehtetuks tunnistamine Lutsu tn 12 krundi osas\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257F110021905A?OpenDocument\"", "Akti_valjaandja": " 8", "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015120300280\t\"103\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Lai 11", "Seisund": " 8", "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": " 10 kruntide detailplaneeringu osaline kehtetuks tunnistamine Lutsu tn 12 krundi osas\"\t\"280\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"03.12.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Lai 11", "Teema": " 13", "Tyyp_custom": " 15 ning Lutsu 4", "Id_custom": " 13", "Reg_nr": " 15 ning Lutsu 4", "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015111200279\t\"104\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Linnavolikogu rahanduskomisjoni koosseisu muutmine\"\t\"279\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"12.11.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Linnavolikogu rahanduskomisjoni koosseisu muutmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257EFC0020FD9A?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015111200278\t\"104\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Linnavolikogu linnavarakomisjoni koosseisu muutmine\"\t\"278\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"12.11.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Linnavolikogu linnavarakomisjoni koosseisu muutmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257EFC0020F6F6?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015111200277\t\"104\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"\u00dclej\u00f5e linnaosas t\u00e4navale nime m\u00e4\u00e4ramine\"\t\"277\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"12.11.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"\u00dclej\u00f5e linnaosas t\u00e4navale nime m\u00e4\u00e4ramine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257EFC0020ECFF?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015111200276\t\"105\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Sihtasutuse Tartu Eluasemefond p\u00f5hikirja uue redaktsiooni kinnitamine\"\t\"276\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"12.11.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Sihtasutuse Tartu Eluasemefond p\u00f5hikirja uue redaktsiooni kinnitamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257EFC0020D33D?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015111200275\t\"106\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine Tartu linna teede projekteerimise riigihangete korraldamiseks\"\t\"275\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"12.11.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine Tartu linna teede projekteerimise", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": " ehitamise ja remondi riigihangete korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257EFC0020CA3F?OpenDocument\"", "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015111200274\t\"107\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine Tartu linna bussidepoo projekteerimise ja ehitamise riigihanke korraldamiseks\"\t\"274\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"12.11.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine Tartu linna bussidepoo projekteerimise ja ehitamise riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257EFC0020C0B4?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015111200273\t\"108\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine Tartu t\u00e4navate aastaringse hoolduse riigihanke korraldamiseks\"\t\"273\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"12.11.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine Tartu t\u00e4navate aastaringse hoolduse riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257EFC0020B525?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015111200272\t\"109\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu linna liiklusohutusprogrammi 2016-2025 koostamise algatamine\"\t\"272\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"12.11.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu linna liiklusohutusprogrammi 2016-2025 koostamise algatamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257EFC0020AC64?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015111200271\t\"110\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"T\u00e4htvere tn 33 // 35 // 37 ja T\u00e4htvere tn 39 kruntide detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"271\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"12.11.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"T\u00e4htvere tn 33 // 35 // 37 ja T\u00e4htvere tn 39 kruntide detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257EFC0020A294?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015111200270\t\"111\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Herne tn 45a ja Marja tn 26 kruntide detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"270\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"12.11.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Herne tn 45a ja Marja tn 26 kruntide detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257EFC00209AFB?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015111200269\t\"112\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Pepleri tn 34 krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"269\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"12.11.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Pepleri tn 34 krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257EFC002092E0?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015111200268\t\"113\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Riia tn 181", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": " Ringtee tn 75 ja 75h kruntide detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257EFC00208A87?OpenDocument\"", "Id_custom": " Ringtee tn 75 ja 75h kruntide detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"268\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"12.11.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Riia tn 181", "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015111200267\t\"114\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Krundi Kastani 38 detailplaneeringu kehtetuks tunnistamine\"\t\"267\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"12.11.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Krundi Kastani 38 detailplaneeringu kehtetuks tunnistamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257EFC0020832F?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015111200266\t\"115\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Laulupeo pst 15 krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"266\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"12.11.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Laulupeo pst 15 krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257EFC00207929?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015101500265\t\"116\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Linnavolikogu linnamajanduskomisjoni koosseisu muutmine\"\t\"265\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"15.10.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Linnavolikogu linnamajanduskomisjoni koosseisu muutmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257EE0001C5111?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015101500264\t\"116\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine Tartu lasteaia- ja koolihoonete ehitus- ja remondit\u00f6\u00f6de riigihangete korraldamiseks\"\t\"264\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"15.10.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine Tartu lasteaia- ja koolihoonete ehitus- ja remondit\u00f6\u00f6de riigihangete korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257EE0001C3D16?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015101500263\t\"117\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine erivajadusega isikute sotsiaaltransporditeenuse riigihanke korraldamiseks\"\t\"263\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"15.10.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine erivajadusega isikute sotsiaaltransporditeenuse riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257EE0001C33A4?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015101500262\t\"118\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine V\u00f5idu silla kujundusvalgustuse ostu ja paigalduse riigihanke korraldamiseks\"\t\"262\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"15.10.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine V\u00f5idu silla kujundusvalgustuse ostu ja paigalduse riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257EE0001C2AD6?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015101500261\t\"119\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tiigi tn 67 krundi detailplaneeringu koostamise algatamine ja l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine ning keskkonnam\u00f5ju strateegilise hindamise algatamata j\u00e4tmine\"\t\"261\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"15.10.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tiigi tn 67 krundi detailplaneeringu koostamise algatamine ja l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine ning keskkonnam\u00f5ju strateegilise hindamise algatamata j\u00e4tmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257EE0001C1AAE?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015101500260\t\"120\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Ravila tn 14a // 14b // 14c krundi detailplaneeringu koostamise algatamine ja l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine ning keskkonnam\u00f5ju strateegilise hindamise algatamata j\u00e4tmine\"\t\"260\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"15.10.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Ravila tn 14a // 14b // 14c krundi detailplaneeringu koostamise algatamine ja l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine ning keskkonnam\u00f5ju strateegilise hindamise algatamata j\u00e4tmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257EE0001C12A6?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015101500259\t\"121\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Paju tn 1a krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"259\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"15.10.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Paju tn 1a krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257EE0001C0A72?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015091700258\t\"122\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Kesklinna linnaosas asuvale haljasalale nime m\u00e4\u00e4ramine\"\t\"258\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"17.09.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Kesklinna linnaosas asuvale haljasalale nime m\u00e4\u00e4ramine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257EC400203DAC?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015091700257\t\"123\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Autovabal p\u00e4eval Tartu linna \u00fchistranspordis tasuta s\u00f5idu \u00f5iguse andmine\"\t\"257\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"17.09.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Autovabal p\u00e4eval Tartu linna \u00fchistranspordis tasuta s\u00f5idu \u00f5iguse andmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257EC4002023F9?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015091700256\t\"124\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Linnavolikogu rahanduskomisjoni koosseisu muutmine\"\t\"256\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"17.09.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Linnavolikogu rahanduskomisjoni koosseisu muutmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257EC400201722?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015091700255\t\"124\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Linnavolikogu arengu- ja planeerimiskomisjoni koosseisu muutmine\"\t\"255\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"17.09.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Linnavolikogu arengu- ja planeerimiskomisjoni koosseisu muutmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257EC400200B78?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015091700254\t\"124\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine linnale kuuluvate kinnistute otsustuskorras v\u00f5\u00f5randamiseks ja linnavara omandamiseks\"\t\"254\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"17.09.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine linnale kuuluvate kinnistute otsustuskorras v\u00f5\u00f5randamiseks ja linnavara omandamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257EC40020029D?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015091700253\t\"125\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine Tartu linnas asuvate N\u00f5ukogude Liidu aegsete s\u00f5jav\u00e4elennujaama hoonete lammutamise IV etapi k\u00e4igus tehtavate t\u00f6\u00f6de riigihanke korraldamiseks\"\t\"253\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"17.09.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine Tartu linnas asuvate N\u00f5ukogude Liidu aegsete s\u00f5jav\u00e4elennujaama hoonete lammutamise IV etapi k\u00e4igus tehtavate t\u00f6\u00f6de riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257EC4001FD83F?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015091700252\t\"126\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine Tartu linnale kuuluvate elamute", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": " haldushoonete ja rajatiste korrashoiuteenuse riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257EC4001FCAB1?OpenDocument\"", "Id_custom": " haldushoonete ja rajatiste korrashoiuteenuse riigihanke korraldamiseks\"\t\"252\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"17.09.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine Tartu linnale kuuluvate elamute", "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015091700251\t\"127\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine Tartu Oskar Lutsu nimelise Linnaraamatukogu ruumide koristusteenuse riigihanke korraldamiseks\"\t\"251\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"17.09.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine Tartu Oskar Lutsu nimelise Linnaraamatukogu ruumide koristusteenuse riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257EC4001FB4D2?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015091700250\t\"128\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine liitumislepingu s\u00f5lmimiseks\"\t\"250\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"17.09.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine liitumislepingu s\u00f5lmimiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257EC4001FACF4?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015091700249\t\"129\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu kesklinna \u00fcldplaneeringu vastuv\u00f5tmine", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": " \u00fcldplaneeringu ja keskkonnam\u00f5ju strateegilise hindamise aruande avalikule v\u00e4ljapanekule ja arutelule suunamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257EC4001F8330?OpenDocument\"", "Id_custom": " \u00fcldplaneeringu ja keskkonnam\u00f5ju strateegilise hindamise aruande avalikule v\u00e4ljapanekule ja arutelule suunamine\"\t\"249\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"17.09.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu kesklinna \u00fcldplaneeringu vastuv\u00f5tmine", "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015091700248\t\"130\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Herne tn 45a ja Marja tn 26 kruntide detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"248\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"17.09.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Herne tn 45a ja Marja tn 26 kruntide detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257EC4001F791C?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015091700247\t\"131\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"T\u00e4htvere tn 33 // 35 // 37 ja T\u00e4htvere tn 39 kruntide detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"247\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"17.09.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"T\u00e4htvere tn 33 // 35 // 37 ja T\u00e4htvere tn 39 kruntide detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257EC4001F6E55?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015091700246\t\"132\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Emaj\u00f5e vasakkalda kaldarajatiste detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"246\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"17.09.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Emaj\u00f5e vasakkalda kaldarajatiste detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257EC4001F65CF?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015091700245\t\"133\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tuule tn 2b krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"245\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"17.09.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tuule tn 2b krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257EC4001F5C62?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015062500244\t\"134\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine linnale kuuluva korteriomandi L\u00e4\u00e4ne tn 4-73 otsustuskorras v\u00f5\u00f5randamiseks\"\t\"244\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"25.06.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine linnale kuuluva korteriomandi L\u00e4\u00e4ne tn 4-73 otsustuskorras v\u00f5\u00f5randamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E70001D9B38?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015062500243\t\"135\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine linnale kuuluvate kinnistute otsustuskorras v\u00f5\u00f5randamiseks\"\t\"243\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"25.06.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine linnale kuuluvate kinnistute otsustuskorras v\u00f5\u00f5randamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E70001D9248?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": " T\u00e4he 8", "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015062500242\t\"136\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"P\u00e4eva 1", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": " T\u00e4he 10 ja Pargi 15 kruntide detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine ning keskkonnam\u00f5ju strateegilise hindamise algatamata j\u00e4tmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E70001D50E2?OpenDocument\"", "Teema": null, "Tyyp_custom": " T\u00e4he 10 ja Pargi 15 kruntide detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine ning keskkonnam\u00f5ju strateegilise hindamise algatamata j\u00e4tmine\"\t\"242\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"25.06.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"P\u00e4eva 1", "Id_custom": " T\u00e4he 8", "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015062500241\t\"137\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"\u00d5nne tn 19 krundi detailplaneeringu koostamise algatamine ja l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine\"\t\"241\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"25.06.2015\"\t\"Kehtetu\"\t\"\u00d5nne tn 19 krundi detailplaneeringu koostamise algatamine ja l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E70001D47E6?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015062500240\t\"138\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Riia tn 18 krundi detailplaneeringu koostamise algatamine ja l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine\"\t\"240\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"25.06.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Riia tn 18 krundi detailplaneeringu koostamise algatamine ja l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E70001D3F6F?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015062500239\t\"139\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Lina tn 4 // 6 // 7 // 8 // 9 // 11 // Aleksandri tn 32 krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine ning keskkonnam\u00f5ju strateegilise hindamise algatamata j\u00e4tmine\"\t\"239\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"25.06.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Lina tn 4 // 6 // 7 // 8 // 9 // 11 // Aleksandri tn 32 krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine ning keskkonnam\u00f5ju strateegilise hindamise algatamata j\u00e4tmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E70001D3712?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015062500238\t\"140\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Emaj\u00f5e vasakkalda kaldarajatiste detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"238\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"25.06.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Emaj\u00f5e vasakkalda kaldarajatiste detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E70001D2DD7?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015062500237\t\"141\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Lossi tn 38 krundi ja l\u00e4hiala detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"237\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"25.06.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Lossi tn 38 krundi ja l\u00e4hiala detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E70001D2554?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015062500236\t\"142\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Ranna pst 36 krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"236\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"25.06.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Ranna pst 36 krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E70001D1C01?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015062500235\t\"143\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Turu tn 18 krundi osa detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"235\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"25.06.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Turu tn 18 krundi osa detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E70001D1301?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015062500234\t\"144\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"N\u00f5mme tn 17a ja N\u00f5mme tn 17b kruntide detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"234\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"25.06.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"N\u00f5mme tn 17a ja N\u00f5mme tn 17b kruntide detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E70001D07B1?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015062500233\t\"145\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Aardla tn 23e // 23h krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"233\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"25.06.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Aardla tn 23e // 23h krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E70001CFF49?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015062500232\t\"146\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine lapsehoiukohtade ja lapsehoiuteenuse pakkumise projektis osalemiseks\"\t\"232\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"25.06.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine lapsehoiukohtade ja lapsehoiuteenuse pakkumise projektis osalemiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E70001CF647?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015062500231\t\"147\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine projekteerimist\u00f6\u00f6de riigihangete korraldamiseks\"\t\"231\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"25.06.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine projekteerimist\u00f6\u00f6de riigihangete korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E70001CEDEC?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015062500230\t\"148\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine t\u00e4navate korrashoiut\u00f6\u00f6de riigihanke korraldamiseks\"\t\"230\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"25.06.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine t\u00e4navate korrashoiut\u00f6\u00f6de riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E70001CE430?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015062500229\t\"149\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine projektis \"\"Tartu raudteejaama arendamine ja ligip\u00e4\u00e4setavuse suurendamine\"\" osalemiseks\"\t\"229\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"25.06.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine projektis \"\"Tartu raudteejaama arendamine ja ligip\u00e4\u00e4setavuse suurendamine\"\" osalemiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E70001CDC1F?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015062500228\t\"150\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine Turu t\u00e4nava (Soola tn - Riia tn) ja Soola t\u00e4nava (Turu tn - Kalevi tn) rekonstrueerimise ja omanikuj\u00e4relevalve riigihangete korraldamiseks\"\t\"228\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"25.06.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine Turu t\u00e4nava (Soola tn - Riia tn) ja Soola t\u00e4nava (Turu tn - Kalevi tn) rekonstrueerimise ja omanikuj\u00e4relevalve riigihangete korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E70001CD0E4?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015062500227\t\"151\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu 14. aprilli 2011. a otsuse nr 190 \"\"Tartu Tamme G\u00fcmnaasiumi p\u00f5him\u00e4\u00e4rus\"\" kehtetuks tunnistamine\"\t\"227\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"25.06.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu Linnavolikogu 14. aprilli 2011. a otsuse nr 190 \"\"Tartu Tamme G\u00fcmnaasiumi p\u00f5him\u00e4\u00e4rus\"\" kehtetuks tunnistamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E70001C989B?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015062500226\t\"152\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu linna arengukava muutmisettepanekute ja eelarvestrateegia projekti heakskiitmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"226\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"25.06.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu linna arengukava muutmisettepanekute ja eelarvestrateegia projekti heakskiitmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E70001C74A6?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015062500225\t\"153\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu linna 2014. a majandusaasta aruanne ja Tartu linna arengukava 2014. a \u00fclesannete t\u00e4itmise aruanne\"\t\"225\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"25.06.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu linna 2014. a majandusaasta aruanne ja Tartu linna arengukava 2014. a \u00fclesannete t\u00e4itmise aruanne\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E70001C6524?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015052100224\t\"154\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Linnavolikogu linnavarakomisjoni koosseisu muutmine\"\t\"224\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"21.05.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Linnavolikogu linnavarakomisjoni koosseisu muutmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E4D001E53C1?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015052100223\t\"154\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu 5. novembri 1998. a otsuse nr 257 \"\"Tartu Laste Turvakodu p\u00f5him\u00e4\u00e4ruse kinnitamine\"\" kehtetuks tunnistamine\"\t\"223\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"21.05.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu Linnavolikogu 5. novembri 1998. a otsuse nr 257 \"\"Tartu Laste Turvakodu p\u00f5him\u00e4\u00e4ruse kinnitamine\"\" kehtetuks tunnistamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E4D001E315A?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015052100222\t\"155\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Linnaliste piirkondade arendamise meetme raames esitatud projektide garanteerimine\"\t\"222\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"21.05.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Linnaliste piirkondade arendamise meetme raames esitatud projektide garanteerimine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E4D001E03D8?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015052100221\t\"156\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu linna transpordi arengukava 2012-2020 muudatuste heakskiitmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"221\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"21.05.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu linna transpordi arengukava 2012-2020 muudatuste heakskiitmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E4D001DF9C1?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015052100220\t\"157\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Linnavolikogu arengu- ja planeerimiskomisjoni aseesimehe valimine\"\t\"220\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"21.05.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Linnavolikogu arengu- ja planeerimiskomisjoni aseesimehe valimine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E4D001DEC1C?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015052100219\t\"157\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Ihaste tee 18 krundi detailplaneeringu eskiislahenduse avaliku arutelu korraldamine ja keskkonnam\u00f5ju strateegilise hindamise algatamata j\u00e4tmine\"\t\"219\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"21.05.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Ihaste tee 18 krundi detailplaneeringu eskiislahenduse avaliku arutelu korraldamine ja keskkonnam\u00f5ju strateegilise hindamise algatamata j\u00e4tmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E4D001DDFA5?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": " Ringtee tn 75 ja 75h kruntide detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine", "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015052100218\t\"158\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Riia tn 181", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": " avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine ja keskkonnam\u00f5ju strateegilise hindamise algatamata j\u00e4tmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E4D001DD4CB?OpenDocument\"", "Teema": null, "Tyyp_custom": " avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine ja keskkonnam\u00f5ju strateegilise hindamise algatamata j\u00e4tmine\"\t\"218\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"21.05.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Riia tn 181", "Id_custom": " Ringtee tn 75 ja 75h kruntide detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine", "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015052100217\t\"159\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Lossi tn 38 krundi ja l\u00e4hiala detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"217\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"21.05.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Lossi tn 38 krundi ja l\u00e4hiala detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E4D001DC54D?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015052100216\t\"160\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"N\u00f5mme tn 17a ja N\u00f5mme tn 17b kruntide detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"216\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"21.05.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"N\u00f5mme tn 17a ja N\u00f5mme tn 17b kruntide detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E4D001DBBC8?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015052100215\t\"161\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Riia tn 193 krundi ja l\u00e4hiala detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": " avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E4D001DB099?OpenDocument\"", "Id_custom": " avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"215\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"21.05.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Riia tn 193 krundi ja l\u00e4hiala detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine", "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015052100214\t\"162\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tuule tn 2b krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"214\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"21.05.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tuule tn 2b krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E4D001DA53F?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015052100213\t\"163\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Filosoofi tn 9 krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"213\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"21.05.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Filosoofi tn 9 krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E4D001D9921?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015052100212\t\"164\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine riigihanke \"\"Aktiiv\u00f5ppe programmid Tartu p\u00f5hikoolide ja g\u00fcmnaasiumite \u00f5pilastele \u00f5ppeaastateks 2015/2016 - 2016/2017\"\" korraldamiseks\"\t\"212\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"21.05.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine riigihanke \"\"Aktiiv\u00f5ppe programmid Tartu p\u00f5hikoolide ja g\u00fcmnaasiumite \u00f5pilastele \u00f5ppeaastateks 2015/2016 - 2016/2017\"\" korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E4D001D6CC9?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015052100211\t\"165\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartumaa Omavalitsuste Liidu Omavalitsuste P\u00e4evalt esindaja tagasikutsumine ja uue esindaja nimetamine\"\t\"211\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"21.05.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartumaa Omavalitsuste Liidu Omavalitsuste P\u00e4evalt esindaja tagasikutsumine ja uue esindaja nimetamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E4D001D6390?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015052100210\t\"165\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Eesti Linnade Liidu \u00fcldkoosolekult ja volikogust esindaja tagasikutsumine ja uue esindaja nimetamine\"\t\"210\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"21.05.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Eesti Linnade Liidu \u00fcldkoosolekult ja volikogust esindaja tagasikutsumine ja uue esindaja nimetamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E4D001D4340?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015052100209\t\"165\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine Tartu linnale elektrienergia ostmise riigihanke korraldamiseks\"\t\"209\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"21.05.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine Tartu linnale elektrienergia ostmise riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E4D001D328C?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015041600208\t\"166\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Linnavolikogu hariduskomisjoni koosseisu muutmine\"\t\"208\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"16.04.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Linnavolikogu hariduskomisjoni koosseisu muutmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E2A001FE4FB?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015041600207\t\"166\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Paju 1a ja Pikk 63 kruntide detailplaneeringu eskiislahenduse avaliku arutelu korraldamine ja keskkonnam\u00f5ju strateegilise hindamise algatamata j\u00e4tmine\"\t\"207\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"16.04.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Paju 1a ja Pikk 63 kruntide detailplaneeringu eskiislahenduse avaliku arutelu korraldamine ja keskkonnam\u00f5ju strateegilise hindamise algatamata j\u00e4tmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E2A001FBA29?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015041600206\t\"167\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"J. Kuperjanovi tn 8 krundi detailplaneeringu koostamise algatamine ja l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine\"\t\"206\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"16.04.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"J. Kuperjanovi tn 8 krundi detailplaneeringu koostamise algatamine ja l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E2A001FB146?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015041600205\t\"168\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Turu tn 18 krundi osa detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"205\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"16.04.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Turu tn 18 krundi osa detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E2A001FAA3C?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015041600204\t\"169\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"K\u00fc\u00fctri tn 5 krundi detailplaneeringu koostamise algatamine ja l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine\"\t\"204\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"16.04.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"K\u00fc\u00fctri tn 5 krundi detailplaneeringu koostamise algatamine ja l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E2A001F9E2F?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015041600203\t\"170\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine s\u00f5iduauto liisimise riigihanke korraldamiseks\"\t\"203\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"16.04.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine s\u00f5iduauto liisimise riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E2A001F8FF8?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015041600202\t\"171\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine v\u00e4lisabi vahenditega rahastatavas projektis \"\"Nutikas linnaosa (Smart City District)\"\" osalemiseks\"\t\"202\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"16.04.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine v\u00e4lisabi vahenditega rahastatavas projektis \"\"Nutikas linnaosa (Smart City District)\"\" osalemiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E2A001F7DE7?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015041600201\t\"172\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine Tartu linna maale bussiootepaviljonide paigaldamise ja hooldamise riigihanke korraldamiseks\"\t\"201\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"16.04.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine Tartu linna maale bussiootepaviljonide paigaldamise ja hooldamise riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E2A001F6B7A?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015041600200\t\"173\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine avalike pakendikonteinerite \u00fcmbruse koristamise ja ohtlike j\u00e4\u00e4tmete kogumispunktide haldamise riigihangete korraldamiseks\"\t\"200\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"16.04.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine avalike pakendikonteinerite \u00fcmbruse koristamise ja ohtlike j\u00e4\u00e4tmete kogumispunktide haldamise riigihangete korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E2A001F6027?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015041600199\t\"174\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine avaliku bussiliiniveo riigihanke korraldamiseks\"\t\"199\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"16.04.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine avaliku bussiliiniveo riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E2A001F56A9?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015041600198\t\"175\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine projektis \"\"Turu t\u00e4nava remontimine J\u00f5e ja Teguri t\u00e4nava vahelises l\u00f5igus\"\" osalemiseks\"\t\"198\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"16.04.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine projektis \"\"Turu t\u00e4nava remontimine J\u00f5e ja Teguri t\u00e4nava vahelises l\u00f5igus\"\" osalemiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E2A001F4C1D?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015041600197\t\"176\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine Tartu linna kooli- ja haldushoonete koristusteenuse ostmise riigihanke korraldamiseks\"\t\"197\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"16.04.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine Tartu linna kooli- ja haldushoonete koristusteenuse ostmise riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E2A001EE046?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015041600196\t\"177\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Linnavalitsuse uue liikme kinnitamine\"\t\"196\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"16.04.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Linnavalitsuse uue liikme kinnitamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E2A001E8E0A?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015041600195\t\"177\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Linnavolikogu esimehele tasu ja h\u00fcvituste m\u00e4\u00e4ramine\"\t\"195\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"16.04.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Linnavolikogu esimehele tasu ja h\u00fcvituste m\u00e4\u00e4ramine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E2A001D8521?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015041600194\t\"177\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Linnavolikogu esimehe valimine\"\t\"194\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"16.04.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Linnavolikogu esimehe valimine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E2A001CD29A?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015031900193\t\"177\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine Aardla-Raudtee-Soinaste tn ristmiku rekonstrueerimise ja omanikuj\u00e4relevalve teenuse osutamise riigihangete korraldamiseks\"\t\"193\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"19.03.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine Aardla-Raudtee-Soinaste tn ristmiku rekonstrueerimise ja omanikuj\u00e4relevalve teenuse osutamise riigihangete korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E0E0023E898?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015031900192\t\"178\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Kutsehariduskeskusele loa andmine \u00f5ppet\u00f6\u00f6ks ja \u00f5ppet\u00f6\u00f6d toetavate teenuste osutamiseks vajalike riigihangete korraldamiseks\"\t\"192\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"19.03.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu Kutsehariduskeskusele loa andmine \u00f5ppet\u00f6\u00f6ks ja \u00f5ppet\u00f6\u00f6d toetavate teenuste osutamiseks vajalike riigihangete korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E0E0023D8D1?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015031900191\t\"179\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine osa\u00fchinguga Anne Saun \u00e4riruumi \u00fc\u00fcrilepingu s\u00f5lmimiseks\"\t\"191\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"19.03.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine osa\u00fchinguga Anne Saun \u00e4riruumi \u00fc\u00fcrilepingu s\u00f5lmimiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E0E0023CEFB?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015031900190\t\"180\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Ravila T\u00f6\u00f6stuspargis asuvatele kinnistutele hoonestus\u00f5iguse seadmine\"\t\"190\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"19.03.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Ravila T\u00f6\u00f6stuspargis asuvatele kinnistutele hoonestus\u00f5iguse seadmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E0E0023B2EF?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015031900189\t\"181\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"A. Haava tn 16 krundi detailplaneeringu koostamise algatamine ja l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine\"\t\"189\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"19.03.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"A. Haava tn 16 krundi detailplaneeringu koostamise algatamine ja l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E0E002394EA?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015031900188\t\"182\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"L. Puusepa tn 2//4//6//8 krundi ja l\u00e4hiala detailplaneeringu koostamise algatamine", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": " l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine ning keskkonnam\u00f5ju strateegilise hindamise algatamata j\u00e4tmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E0E00238A9B?OpenDocument\"", "Id_custom": " l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine ning keskkonnam\u00f5ju strateegilise hindamise algatamata j\u00e4tmine\"\t\"188\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"19.03.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"L. Puusepa tn 2//4//6//8 krundi ja l\u00e4hiala detailplaneeringu koostamise algatamine", "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015031900187\t\"183\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Aardla tn 23e//23h krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"187\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"19.03.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Aardla tn 23e//23h krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E0E0023822D?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015031900186\t\"184\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Pepleri tn 34 krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"186\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"19.03.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Pepleri tn 34 krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E0E0023791F?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": " Soola tn 8", "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015031900185\t\"185\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu 4. detsembri 2014. a otsusele nr 152 \"\"Turu tn 2", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": " Soola tn 4 ja Soola tn 4a kruntide ning l\u00e4hiala detailplaneeringu kehtestamine\u201c esitatud vaide l\u00e4bivaatamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E0E00236EA8?OpenDocument\"", "Teema": null, "Tyyp_custom": " Soola tn 4 ja Soola tn 4a kruntide ning l\u00e4hiala detailplaneeringu kehtestamine\u201c esitatud vaide l\u00e4bivaatamine\"\t\"185\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"19.03.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu Linnavolikogu 4. detsembri 2014. a otsusele nr 152 \"\"Turu tn 2", "Id_custom": " Soola tn 8", "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015031900184\t\"186\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Narva mnt 104 krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"184\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"19.03.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Narva mnt 104 krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E0E0023641C?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015031900183\t\"187\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Kalevi tn 52 krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"183\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"19.03.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Kalevi tn 52 krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257E0E002357B4?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015021900182\t\"188\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu linna s\u00e4\u00e4stva energiamajanduse tegevuskava aastateks 2015-2020 projekti heakskiitmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"182\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"19.02.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu linna s\u00e4\u00e4stva energiamajanduse tegevuskava aastateks 2015-2020 projekti heakskiitmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257DF200221D81?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": " Nooruse", "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015021900181\t\"189\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine Roosi", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": " Sanatooriumi ning Viljandi mnt 42 kinnistul Ravila t\u00e4navat Sanatooriumi t\u00e4navaga \u00fchendava t\u00e4nava rekonstrueerimise riigihangete korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257DF200221587?OpenDocument\"", "Teema": null, "Tyyp_custom": " Sanatooriumi ning Viljandi mnt 42 kinnistul Ravila t\u00e4navat Sanatooriumi t\u00e4navaga \u00fchendava t\u00e4nava rekonstrueerimise riigihangete korraldamiseks\"\t\"181\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"19.02.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine Roosi", "Id_custom": " Nooruse", "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015021900180\t\"190\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine gaasil t\u00f6\u00f6tavate s\u00f5iduautode liisimise riigihanke korraldamiseks\"\t\"180\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"19.02.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine gaasil t\u00f6\u00f6tavate s\u00f5iduautode liisimise riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257DF200220D87?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015021900179\t\"191\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine Tartu linna \u00fcldplaneeringu koostamiseks vajalike riigihangete korraldamiseks\"\t\"179\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"19.02.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine Tartu linna \u00fcldplaneeringu koostamiseks vajalike riigihangete korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257DF200220606?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015021900178\t\"192\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Filosoofi tn 9 krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"178\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"19.02.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Filosoofi tn 9 krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257DF20021FE78?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015021900177\t\"193\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Eha tn 8 krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"177\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"19.02.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Eha tn 8 krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257DF20021F605?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015021900176\t\"194\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Emaj\u00f5e vasakkalda kaldarajatiste detailplaneeringu koostamise algatamine", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": " l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine ning keskkonnam\u00f5ju strateegilise hindamise algatamata j\u00e4tmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257DF20021EDA6?OpenDocument\"", "Id_custom": " l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine ning keskkonnam\u00f5ju strateegilise hindamise algatamata j\u00e4tmine\"\t\"176\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"19.02.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Emaj\u00f5e vasakkalda kaldarajatiste detailplaneeringu koostamise algatamine", "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015021900175\t\"195\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Rahvakohtunikukandidaatide valimine\"\t\"175\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"19.02.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Rahvakohtunikukandidaatide valimine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257DF20021DE40?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015021900174\t\"195\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Tamme G\u00fcmnaasiumi pidamise riigile \u00fcleandmine", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": " loa andmine Haridus- ja Teadusministeeriumiga lepingute s\u00f5lmimiseks ning riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257DF20021A210?OpenDocument\"", "Id_custom": " loa andmine Haridus- ja Teadusministeeriumiga lepingute s\u00f5lmimiseks ning riigihanke korraldamiseks\"\t\"174\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"19.02.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu Tamme G\u00fcmnaasiumi pidamise riigile \u00fcleandmine", "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015021900173\t\"196\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Aukodaniku nimetuse ja Tartu T\u00e4he andmine\"\t\"173\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"19.02.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Aukodaniku nimetuse ja Tartu T\u00e4he andmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257DF20021990E?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015012200172\t\"197\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Sihtasutuse Tartu Kultuurkapital p\u00f5hikirja uue redaktsiooni kinnitamine\"\t\"172\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"22.01.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Sihtasutuse Tartu Kultuurkapital p\u00f5hikirja uue redaktsiooni kinnitamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257DD600232CF6?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015012200171\t\"198\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine riigihanke \"\"Tartu Annem\u00f5isa kunstmuruv\u00e4ljaku rekonstrueerimine\"\" korraldamiseks\"\t\"171\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"22.01.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine riigihanke \"\"Tartu Annem\u00f5isa kunstmuruv\u00e4ljaku rekonstrueerimine\"\" korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257DD600231E15?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015012200170\t\"199\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Riigikogu valimisteks jaoskonnakomisjonide moodustamine\"\t\"170\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"22.01.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Riigikogu valimisteks jaoskonnakomisjonide moodustamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257DD600231652?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015012200169\t\"200\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Sepa tn 15a kinnistule hoonestus\u00f5iguse seadmine\"\t\"169\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"22.01.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Sepa tn 15a kinnistule hoonestus\u00f5iguse seadmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257DD600230DFE?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015012200168\t\"201\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"N\u00f5ustumine minimaalsuurusest v\u00e4iksemate katastri\u00fcksuste moodustamisega\"\t\"168\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"22.01.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"N\u00f5ustumine minimaalsuurusest v\u00e4iksemate katastri\u00fcksuste moodustamisega\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257DD60022FE62?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015012200167\t\"202\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Narva mnt 104 krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"167\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"22.01.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Narva mnt 104 krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257DD60022EFD7?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015012200166\t\"203\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Kitsas tn 5 krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"166\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"22.01.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Kitsas tn 5 krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257DD60022E7E5?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": " Kibuvitsa", "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015012200165\t\"204\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tervise", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": " Palsami ja Sanatooriumi t\u00e4navate vahelise territooriumi detailplaneeringu osaline kehtetuks tunnistamine Palsami tn 8 krundi osas\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257DD60022E074?OpenDocument\"", "Teema": null, "Tyyp_custom": " Palsami ja Sanatooriumi t\u00e4navate vahelise territooriumi detailplaneeringu osaline kehtetuks tunnistamine Palsami tn 8 krundi osas\"\t\"165\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"22.01.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tervise", "Id_custom": " Kibuvitsa", "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2015012200164\t\"205\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Arengustrateegia Tartu 2030 uuendatud versiooni heakskiitmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"164\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"22.01.2015\"\t\"Kehtiv\"\t\"Arengustrateegia Tartu 2030 uuendatud versiooni heakskiitmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257DD60022D85F?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": " 7 ja 8) hoonestus\u00f5iguse seadmiseks\"\" kehtetuks tunnistamine\"\t\"163\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"18.12.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu Linnavolikogu 11. novembri 2010. a otsuse nr 139 \"\"Loa andmine Puiestee", "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014121800163\t\"206\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu 11. novembri 2010. a otsuse nr 139 \"\"Loa andmine Puiestee", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": " Kasarmu", "Teema": " Roosi ja Vahi t\u00e4navatega piirneva ala detailplaneeringu j\u00e4rgsetele kruntidele (positsioonid 5", "Tyyp_custom": " Roosi ja Vahi t\u00e4navatega piirneva ala detailplaneeringu j\u00e4rgsetele kruntidele (positsioonid 5", "Id_custom": " Kasarmu", "Reg_nr": " 7 ja 8) hoonestus\u00f5iguse seadmiseks\"\" kehtetuks tunnistamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257DB300241AF2?OpenDocument\"", "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014121800162\t\"207\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu linnapiirkonna j\u00e4tkusuutliku arengu strateegia 2014-2020\"\t\"162\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"18.12.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu linnapiirkonna j\u00e4tkusuutliku arengu strateegia 2014-2020\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257DB30024121A?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014121800161\t\"208\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu linna liitumine Euroopa teaduskultuuri linnade v\u00f5rgustikuga\"\t\"161\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"18.12.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu linna liitumine Euroopa teaduskultuuri linnade v\u00f5rgustikuga\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257DB300240172?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014121800160\t\"209\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu linna \u00fcldplaneeringu koostamise ja keskkonnam\u00f5ju strateegilise hindamise algatamine ning l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine\"\t\"160\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"18.12.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu linna \u00fcldplaneeringu koostamise ja keskkonnam\u00f5ju strateegilise hindamise algatamine ning l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257DB30023EA22?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": " Riia tn 22 ja Era tn 3 kruntide detailplaneeringu koostamise algatamine", "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014121800159\t\"210\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Riia tn 20", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": " l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine ning keskkonnam\u00f5ju strateegilise hindamise algatamata j\u00e4tmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257DB30023E20C?OpenDocument\"", "Teema": null, "Tyyp_custom": " l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine ning keskkonnam\u00f5ju strateegilise hindamise algatamata j\u00e4tmine\"\t\"159\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"18.12.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Riia tn 20", "Id_custom": " Riia tn 22 ja Era tn 3 kruntide detailplaneeringu koostamise algatamine", "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014121800158\t\"211\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Krundi Anne 68 detailplaneeringu kehtetuks tunnistamine\"\t\"158\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"18.12.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Krundi Anne 68 detailplaneeringu kehtetuks tunnistamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257DB30023DA2B?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014121800157\t\"212\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Fr. R. Kreutzwaldi tn 1b krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"157\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"18.12.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Fr. R. Kreutzwaldi tn 1b krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257DB30023D103?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014120400156\t\"213\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Kohalike teede nimekiri\"\t\"156\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"04.12.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Kohalike teede nimekiri\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257DA5002343FD?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014120400155\t\"214\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Linnavolikogu revisjonikomisjoni koosseisu muutmine\"\t\"155\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"04.12.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Linnavolikogu revisjonikomisjoni koosseisu muutmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257DA500233B5C?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014120400154\t\"214\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine riigihanke \"\"Hipodroomi t\u00e4nava projekteerimine Salut\u00e4he t\u00e4nava ja Talutare t\u00e4nava l\u00f5igus\"\" korraldamiseks\"\t\"154\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"04.12.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine riigihanke \"\"Hipodroomi t\u00e4nava projekteerimine Salut\u00e4he t\u00e4nava ja Talutare t\u00e4nava l\u00f5igus\"\" korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257DA5002331D3?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014120400153\t\"215\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Linnaliste piirkondade arendamise meetme raames esitatud projektide garanteerimine\"\t\"153\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"04.12.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Linnaliste piirkondade arendamise meetme raames esitatud projektide garanteerimine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257DA5002329C9?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": " Soola tn 8", "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014120400152\t\"216\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Turu tn 2", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": " Soola tn 4 ja Soola tn 4a kruntide ning l\u00e4hiala detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257DA500231746?OpenDocument\"", "Teema": null, "Tyyp_custom": " Soola tn 4 ja Soola tn 4a kruntide ning l\u00e4hiala detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"152\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"04.12.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Turu tn 2", "Id_custom": " Soola tn 8", "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014120400151\t\"217\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Eha tn 8 krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"151\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"04.12.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Eha tn 8 krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257DA500230EBC?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": " N. Lunini tn 16 ja l\u00e4hiala detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"150\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"04.12.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tulika tn 1", "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014120400150\t\"218\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tulika tn 1", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": " N. Lunini tn 12", "Teema": " N. Lunini tn 14", "Tyyp_custom": " N. Lunini tn 14", "Id_custom": " N. Lunini tn 12", "Reg_nr": " N. Lunini tn 16 ja l\u00e4hiala detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257DA50023077C?OpenDocument\"", "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014120400149\t\"219\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Ilmatsalu tn 11 krundi detailplaneeringu algatamine l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine ja keskkonnam\u00f5ju strateegilise hindamise algatamata j\u00e4tmine\"\t\"149\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"04.12.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Ilmatsalu tn 11 krundi detailplaneeringu algatamine l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine ja keskkonnam\u00f5ju strateegilise hindamise algatamata j\u00e4tmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257DA50022FD64?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014111300148\t\"220\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine riigihanke \"\"Tartus Akadeemia 2 Kesklinna Lastekeskuse juurdeehituse projekteerimine\"\" korraldamiseks\"\t\"148\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"13.11.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine riigihanke \"\"Tartus Akadeemia 2 Kesklinna Lastekeskuse juurdeehituse projekteerimine\"\" korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D9000225843?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014111300147\t\"221\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine riigihanke \"\"H\u00fcgieenipaberi hankimine Tartu Kutsehariduskeskusele aastateks 2015-2016\"\" korraldamiseks\"\t\"147\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"13.11.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine riigihanke \"\"H\u00fcgieenipaberi hankimine Tartu Kutsehariduskeskusele aastateks 2015-2016\"\" korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D9000224E55?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014111300146\t\"222\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine riigihanke \"\"Professionaalsete iluteeninduse materjalide hankimine Tartu Kutsehariduskeskusele aastateks 2015-2016\"\" korraldamiseks\"\t\"146\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"13.11.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine riigihanke \"\"Professionaalsete iluteeninduse materjalide hankimine Tartu Kutsehariduskeskusele aastateks 2015-2016\"\" korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D900022453D?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014111300145\t\"223\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine Tartu Pauluse kalmistul asuva Vabaduss\u00f5jas langenute \u00fchishaua korrastamise II etapi teostamiseks vajalike riigihangete korraldamiseks\"\t\"145\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"13.11.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine Tartu Pauluse kalmistul asuva Vabaduss\u00f5jas langenute \u00fchishaua korrastamise II etapi teostamiseks vajalike riigihangete korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D9000223BC2?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014111300144\t\"224\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Elva tn 25a krundi detailplaneeringu koostamise algatamine ja l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine\"\t\"144\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"13.11.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Elva tn 25a krundi detailplaneeringu koostamise algatamine ja l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D900022327F?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014111300143\t\"225\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Ihaste tee 12a ja Ihaste tee 16b kruntide detailplaneeringu koostamise algatamine ja l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine ning keskkonnam\u00f5ju strateegilise hindamise algatamata j\u00e4tmine\"\t\"143\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"13.11.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Ihaste tee 12a ja Ihaste tee 16b kruntide detailplaneeringu koostamise algatamine ja l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine ning keskkonnam\u00f5ju strateegilise hindamise algatamata j\u00e4tmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D9000222A79?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014111300142\t\"226\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"K. E. von Baeri tn 4 krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"142\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"13.11.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"K. E. von Baeri tn 4 krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D9000222283?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014111300141\t\"227\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Kalevi tn 52 krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"141\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"13.11.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Kalevi tn 52 krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D9000221914?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014111300140\t\"228\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Sihtasutuse Tartu Teaduspark detailplaneeringu osaline kehtetuks tunnistamine\"\t\"140\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"13.11.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Sihtasutuse Tartu Teaduspark detailplaneeringu osaline kehtetuks tunnistamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D9000220729?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014111300139\t\"229\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Kroonuaia tn 38//40 krundi detailplaneeringu koostamise algatamine ja l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine\"\t\"139\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"13.11.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Kroonuaia tn 38 // 40 krundi detailplaneeringu koostamise algatamine ja l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D900021F9E5?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014101600138\t\"230\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Linnavolikogu linnamajanduskomisjoni koosseisu muutmine\"\t\"138\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"16.10.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Linnavolikogu linnamajanduskomisjoni koosseisu muutmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D74001E3544?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014101600137\t\"230\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Linnavolikogu kaasava linnajuhtimise ajutise komisjoni koosseisu muutmine\"\t\"137\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"16.10.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Linnavolikogu kaasava linnajuhtimise ajutise komisjoni koosseisu muutmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D74001E2DBC?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014101600136\t\"230\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Linnavolikogu arengu- ja planeerimiskomisjoni koosseisu muutmine\"\t\"136\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"16.10.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Linnavolikogu arengu- ja planeerimiskomisjoni koosseisu muutmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D74001E2674?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014101600135\t\"230\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine Tartu linna haldushoonete koristusteenuse riigihanke korraldamiseks\"\t\"135\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"16.10.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine Tartu linna haldushoonete koristusteenuse riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D74001E1F2A?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014101600134\t\"231\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine projekti \"\"Tartu linnas asuvate N\u00f5ukogude Liidu aegsete s\u00f5jav\u00e4elennujaama hoonete lammutamine", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": " 3. etapp\"\" k\u00e4igus tehtavate lammutust\u00f6\u00f6de riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D74001E1408?OpenDocument\"", "Id_custom": " 3. etapp\"\" k\u00e4igus tehtavate lammutust\u00f6\u00f6de riigihanke korraldamiseks\"\t\"134\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"16.10.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine projekti \"\"Tartu linnas asuvate N\u00f5ukogude Liidu aegsete s\u00f5jav\u00e4elennujaama hoonete lammutamine", "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014101600133\t\"232\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine riigihanke \"\"Tartus Akadeemia 2 Kesklinna Lastekeskuse rekonstrueerimine\"\" tulemusel hankelepingu s\u00f5lmimiseks\"\t\"133\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"16.10.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine riigihanke \"\"Tartus Akadeemia 2 Kesklinna Lastekeskuse rekonstrueerimine\"\" tulemusel hankelepingu s\u00f5lmimiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D74001E0987?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014101600132\t\"233\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine O\u00dcga Tartu Veekeskus ning Tervise- ja Spordiklubiga ARENA ujula kasutamise lepingute s\u00f5lmimiseks\"\t\"132\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"16.10.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine O\u00dcga Tartu Veekeskus ning Tervise- ja Spordiklubiga ARENA ujula kasutamise lepingute s\u00f5lmimiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D74001E00FA?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014101600131\t\"234\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine Tartu linna lastehoidudele toitlustusteenuse ostmise riigihanke korraldamiseks\"\t\"131\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"16.10.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine Tartu linna lastehoidudele toitlustusteenuse ostmise riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D74001DF690?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014101600130\t\"235\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine Tartu Hooldekodu pesupesemisteenuse riigihanke korraldamiseks\"\t\"130\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"16.10.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine Tartu Hooldekodu pesupesemisteenuse riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D74001DE103?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014101600129\t\"236\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Rebase tn 18a kinnistule hoonestus\u00f5iguse seadmine\"\t\"129\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"16.10.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Rebase tn 18a kinnistule hoonestus\u00f5iguse seadmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D74001DCB4A?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014101600128\t\"237\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Pikk tn 56 krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"128\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"16.10.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Pikk tn 56 krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D74001DC321?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014101600127\t\"238\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Staadioni 61 krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja korduvale avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"127\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"16.10.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Staadioni 61 krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja korduvale avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D74001DBBA4?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014101600126\t\"239\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Ranna pst 36 krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja korduvale avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"126\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"16.10.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Ranna pst 36 krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja korduvale avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D74001DB2F0?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014101600125\t\"240\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Kitsas tn 5 krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"125\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"16.10.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Kitsas tn 5 krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D74001DAAE8?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014101600124\t\"241\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Kabeli tn 11 krundi detailplaneeringu menetluse l\u00f5petamine ja Tartu Linnavolikogu 10.05.2012 otsuse nr 359 kehtetuks tunnistamine\"\t\"124\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"16.10.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Kabeli tn 11 krundi detailplaneeringu menetluse l\u00f5petamine ja Tartu Linnavolikogu 10.05.2012 otsuse nr 359 kehtetuks tunnistamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D74001D9D69?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014091800123\t\"242\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Linnavolikogu linnavarakomisjoni koosseisu muutmine\"\t\"123\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"18.09.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Linnavolikogu linnavarakomisjoni koosseisu muutmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D58001CC08B?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014091800122\t\"242\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Linnavolikogu linnamajanduskomisjoni koosseisu muutmine\"\t\"122\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"18.09.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Linnavolikogu linnamajanduskomisjoni koosseisu muutmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D58001CB946?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014091800121\t\"242\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine O\u00dcga PROKTER s\u00f5lmitud \u00fc\u00fcrilepingu muutmiseks\"\t\"121\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"18.09.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine O\u00dcga PROKTER s\u00f5lmitud \u00fc\u00fcrilepingu muutmiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D58001C8FC8?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014091800120\t\"243\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine riigihanke \"\"Toiduainete hankimine Tartu Kutsehariduskeskusele aastateks 2015-2018\"\" korraldamiseks\"\t\"120\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"18.09.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine riigihanke \"\"Toiduainete hankimine Tartu Kutsehariduskeskusele aastateks 2015-2018\"\" korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D58001C85F6?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014091800119\t\"244\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu 8. oktoobri 2009. a otsuse nr 582 \"\"Tartu Lastekunstikooli p\u00f5him\u00e4\u00e4rus\"\" kehtetuks tunnistamine\"\t\"119\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"18.09.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu Linnavolikogu 8. oktoobri 2009. a otsuse nr 582 \"\"Tartu Lastekunstikooli p\u00f5him\u00e4\u00e4rus\"\" kehtetuks tunnistamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D58001C72B1?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014091800118\t\"245\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Linnavolikogu arengu- ja planeerimiskomisjoni aseesimehe valimine\"\t\"118\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"18.09.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Linnavolikogu arengu- ja planeerimiskomisjoni aseesimehe valimine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D58001C4AA9?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014091800117\t\"245\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Parkimis- ja liiklusj\u00e4relevalve teostamine\"\t\"117\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"18.09.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Parkimis- ja liiklusj\u00e4relevalve teostamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D58001C42AD?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014091800116\t\"246\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine Tartu linna kalmistute pr\u00fcgiveo riigihanke korraldamiseks\"\t\"116\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"18.09.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine Tartu linna kalmistute pr\u00fcgiveo riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D58001C2462?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014091800115\t\"247\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu linna j\u00e4\u00e4tmekava 2015-2020 suunamine avalikule v\u00e4ljapanekule\"\t\"115\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"18.09.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu linna j\u00e4\u00e4tmekava 2015-2020 suunamine avalikule v\u00e4ljapanekule\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D58001C1A84?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014091800114\t\"248\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Kalevi tn 47", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": " Kalevi tn 51 ja P\u00e4eva tn 23 // 25 kruntide detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D58001C078A?OpenDocument\"", "Id_custom": " Kalevi tn 51 ja P\u00e4eva tn 23 // 25 kruntide detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"114\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"18.09.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Kalevi tn 47", "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014091800113\t\"249\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Rebase tn 18a krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"113\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"18.09.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Rebase tn 18a krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D58001BFDD7?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014091800112\t\"250\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Detailplaneeringute osaline kehtetuks tunnistamine Sangla t\u00e4nava osas\"\t\"112\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"18.09.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Detailplaneeringute osaline kehtetuks tunnistamine Sangla t\u00e4nava osas\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D58001BF361?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014091800111\t\"251\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu linna \u00fcldplaneeringu teemaplaneeringu \"\"Vabaplaneeringuga alade parkimisp\u00f5him\u00f5tted\"\" kehtestamine\"\t\"111\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"18.09.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu linna \u00fcldplaneeringu teemaplaneeringu \"\"Vabaplaneeringuga alade parkimisp\u00f5him\u00f5tted\"\" kehtestamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D58001BE8B3?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014091800110\t\"252\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Teemaplaneeringu \"\"Supilinna linnaosa milj\u00f6\u00f6v\u00e4\u00e4rtusega hoonestusala kaitse- ja kasutamistingimuste ning linnaosa maa- ja veealade \u00fcldiste kasutamis- ja ehitustingimuste t\u00e4psustamine ning t\u00e4iendamine\"\" kehtestamine\"\t\"110\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"18.09.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Teemaplaneeringu \"\"Supilinna linnaosa milj\u00f6\u00f6v\u00e4\u00e4rtusega hoonestusala kaitse- ja kasutamistingimuste ning linnaosa maa- ja veealade \u00fcldiste kasutamis- ja ehitustingimuste t\u00e4psustamine ning t\u00e4iendamine\"\" kehtestamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D58001BE078?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014062600109\t\"253\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tiigi tn 61a krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"109\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"26.06.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tiigi tn 61a krundi detailplaneeringu kehtestamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D04001BBFF8?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014062600108\t\"254\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Turu tn 18 krundi osa detailplaneeringu koostamise algatamine ja l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine ning keskkonnam\u00f5ju strateegilise hindamise algatamata j\u00e4tmine\"\t\"108\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"26.06.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Turu tn 18 krundi osa detailplaneeringu koostamise algatamine ja l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine ning keskkonnam\u00f5ju strateegilise hindamise algatamata j\u00e4tmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D04001BB5CB?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014062600107\t\"255\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"N\u00f5mme tn 17a ja N\u00f5mme tn 17b kruntide detailplaneeringu koostamise algatamine ja l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine\"\t\"107\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"26.06.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"N\u00f5mme tn 17a ja N\u00f5mme tn 17b kruntide detailplaneeringu koostamise algatamine ja l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D04001BAD67?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014062600106\t\"256\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"K. E. von Baeri tn 4 krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"106\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"26.06.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"K. E. von Baeri tn 4 krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D04001BA466?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014062600105\t\"257\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Rebase tn 18a krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"105\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"26.06.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Rebase tn 18a krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D04001B98C5?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014062600104\t\"258\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Fr. R. Kreutzwaldi tn 1b krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"104\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"26.06.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Fr. R. Kreutzwaldi tn 1b krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D04001B90C5?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014062600103\t\"259\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"R\u00e4nilinna linnaosa \u00fcldplaneeringu kehtestamine\"\t\"103\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"26.06.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"R\u00e4nilinna linnaosa \u00fcldplaneeringu kehtestamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D04001B5327?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": " Ilmatsalu tn 18c/3 ja Kopli tn 1b munitsipaalomandisse taotlemine\"\t\"102\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"26.06.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Maa-alade Turu tn 20", "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014062600102\t\"260\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Maa-alade Turu tn 20", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": " Turu tn 20a", "Teema": " Siili tn 14a", "Tyyp_custom": " Siili tn 14a", "Id_custom": " Turu tn 20a", "Reg_nr": " Ilmatsalu tn 18c/3 ja Kopli tn 1b munitsipaalomandisse taotlemine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D04001B4B3D?OpenDocument\"", "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014062600101\t\"261\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine riigihanke \u201eKohustuslik ujumis\u00f5petus Tartu linna 2. klassi \u00f5pilastele\u201d korraldamiseks\u201d\"\t\"101\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"26.06.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine riigihanke \u201eKohustuslik ujumis\u00f5petus Tartu linna 2. klassi \u00f5pilastele\u201d korraldamiseks\u201d\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D04001B41C4?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014061900100\t\"262\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine Tartu Linnavalitsuse sotsiaalabi osakonna Annelinna piirkonnakeskuse ehitust\u00f6\u00f6de tellimise ja sisustuse ostu riigihangete korraldamiseks\"\t\"100\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"19.06.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine Tartu Linnavalitsuse sotsiaalabi osakonna Annelinna piirkonnakeskuse ehitust\u00f6\u00f6de tellimise ja sisustuse ostu riigihangete korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D04001B25EC?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014062600099\t\"263\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine Robin Kinnisvara O\u00dcga ning Wesico Infra O\u00dcga \u00e4riruumi \u00fc\u00fcrilepingu s\u00f5lmimiseks\"\t\"99\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"26.06.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine Robin Kinnisvara O\u00dcga ning Wesico Infra O\u00dcga \u00e4riruumi \u00fc\u00fcrilepingu s\u00f5lmimiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D04001B19A1?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014062600098\t\"264\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine arvutite rentimiseks\"\t\"98\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"26.06.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine arvutite rentimiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D04001AFB55?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014062600097\t\"265\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine n\u00f5ustamisteenuse riigihanke korraldamiseks\"\t\"97\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"26.06.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine n\u00f5ustamisteenuse riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D04001AEAE2?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014062600096\t\"266\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu otsuste kehtetuks tunnistamine koolide p\u00f5him\u00e4\u00e4ruste kohta\"\t\"96\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"26.06.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu Linnavolikogu otsuste kehtetuks tunnistamine koolide p\u00f5him\u00e4\u00e4ruste kohta\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D04001AE1A6?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014062600095\t\"267\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu linna arengukava muutmisettepanekute ja eelarvestrateegia projekti heakskiitmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"95\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"26.06.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu linna arengukava muutmisettepanekute ja eelarvestrateegia projekti heakskiitmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257D04001A621D?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014061200094\t\"268\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Linnavolikogu linnamajanduskomisjoni koosseisu muutmine\"\t\"94\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"12.06.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Linnavolikogu linnamajanduskomisjoni koosseisu muutmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257CF6001E3983?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014061200093\t\"268\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine puuetega laste sotsiaaltranspordi teenuse riigihanke korraldamiseks\"\t\"93\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"12.06.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine puuetega laste sotsiaaltranspordi teenuse riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257CF6001E30B9?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014061200092\t\"269\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine laste n\u00f5ustamisteenuse riigihanke korraldamiseks\"\t\"92\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"12.06.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine laste n\u00f5ustamisteenuse riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257CF6001E2783?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014061200091\t\"270\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine viipekeele t\u00f5lketeenuse riigihanke korraldamiseks\"\t\"91\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"12.06.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine viipekeele t\u00f5lketeenuse riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257CF6001E1F30?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014061200090\t\"271\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine isikliku abistaja teenuse riigihanke korraldamiseks\"\t\"90\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"12.06.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine isikliku abistaja teenuse riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257CF6001E1784?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014061200089\t\"272\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine eakate ja puuetega isikute p\u00e4evakeskuse teenuse riigihanke korraldamiseks\"\t\"89\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"12.06.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine eakate ja puuetega isikute p\u00e4evakeskuse teenuse riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257CF6001E0FB9?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014061200088\t\"273\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine Capital Atlantic O\u00dcga ning R\u00fcnno ja Aira L\u00f5hmusega \u00e4riruumi \u00fc\u00fcrilepingu s\u00f5lmimiseks\"\t\"88\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"12.06.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine Capital Atlantic O\u00dcga ning R\u00fcnno ja Aira L\u00f5hmusega \u00e4riruumi \u00fc\u00fcrilepingu s\u00f5lmimiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257CF6001DF9F2?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014061200087\t\"274\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu linna 2013. a majandusaasta aruanne\"\t\"87\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"12.06.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu linna 2013. a majandusaasta aruanne\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257CF6001DF021?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014061200086\t\"275\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Herne tn 45a ja Marja tn 26 kruntide detailplaneeringu algatamine ja l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine\"\t\"86\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"12.06.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Herne tn 45a ja Marja tn 26 kruntide detailplaneeringu algatamine ja l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257CF6001DE3B2?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014061200085\t\"276\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Saekoja 5 ja N\u00f5va 14 kruntide detailplaneeringu kehtetuks tunnistamine\"\t\"85\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"12.06.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Saekoja 5 ja N\u00f5va 14 kruntide detailplaneeringu kehtetuks tunnistamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257CF6001DDC10?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014061200084\t\"277\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"M\u00e4e 28 detailplaneeringu osaline kehtetuks tunnistamine\"\t\"84\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"12.06.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"M\u00e4e 28 detailplaneeringu osaline kehtetuks tunnistamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257CF6001DD4D7?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014061200083\t\"278\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu linna \u00fcldplaneeringu \u00fclevaatamise tulemused\"\t\"83\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"12.06.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu linna \u00fcldplaneeringu \u00fclevaatamise tulemused\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257CF6001DCB42?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014052200082\t\"279\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Noortekeskuse teenuse osutamine halduslepingu alusel\"\t\"82\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"22.05.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Noortekeskuse teenuse osutamine halduslepingu alusel\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257CE1001B96DA?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014052200081\t\"280\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine korporatsiooniga Fraternitas Liviensis \u00fc\u00fcrilepingu s\u00f5lmimiseks\"\t\"81\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"22.05.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine korporatsiooniga Fraternitas Liviensis \u00fc\u00fcrilepingu s\u00f5lmimiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257CE1001B7685?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014052200080\t\"281\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine riigihanke \"\"Elektrienergia ostmine Tartu linnale 01.01.2015 kuni 31.12.2015\"\" korraldamiseks\"\t\"80\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"22.05.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine riigihanke \"\"Elektrienergia ostmine Tartu linnale 01.01.2015 kuni 31.12.2015\"\" korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257CE1001B6EFB?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014052200079\t\"282\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Pikk tn 56 krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"79\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"22.05.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Pikk tn 56 krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257CE1001B5D98?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014052200078\t\"283\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Filosoofi tn 9 krundi detailplaneeringu algatamine ja l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine\"\t\"78\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"22.05.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Filosoofi tn 9 krundi detailplaneeringu algatamine ja l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257CE1001B552A?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014052200077\t\"284\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Aardla tn 23e // 23h krundi detailplaneeringu koostamise algatamine ja l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine ning keskkonnam\u00f5ju strateegilise hindamise algatamata j\u00e4tmine\"\t\"77\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"22.05.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Aardla tn 23e // 23h krundi detailplaneeringu koostamise algatamine ja l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine ning keskkonnam\u00f5ju strateegilise hindamise algatamata j\u00e4tmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257CE1001B4899?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014042400076\t\"285\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Linnavolikogu rahanduskomisjoni koosseisu muutmine\"\t\"76\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"24.04.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Linnavolikogu rahanduskomisjoni koosseisu muutmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257CC5001C52E6?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014042400075\t\"285\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Linnavolikogu kaasava linnajuhtimise ajutise komisjoni koosseisu muutmine\"\t\"75\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"24.04.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Linnavolikogu kaasava linnajuhtimise ajutise komisjoni koosseisu muutmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257CC5001C4ABD?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014042400074\t\"285\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Linnavolikogu linnamajanduskomisjoni koosseisu muutmine\"\t\"74\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"24.04.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Linnavolikogu linnamajanduskomisjoni koosseisu muutmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257CC5001C437A?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014042400073\t\"285\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu 23. jaanuari 2014. a otsuse nr 41 \u201eTartu Lasteaia P\u00e4kapikk ja Tartu Lastes\u00f5ime Mesipuu \u00fcmberkorraldamine\u201d muutmine\"\t\"73\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"24.04.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu Linnavolikogu 23. jaanuari 2014. a otsuse nr 41 \u201eTartu Lasteaia P\u00e4kapikk ja Tartu Lastes\u00f5ime Mesipuu \u00fcmberkorraldamine\u201d muutmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257CC5001C298C?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014042400072\t\"286\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Euroopa Parlamendi valimisteks jaoskonnakomisjonide moodustamine\"\t\"72\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"24.04.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Euroopa Parlamendi valimisteks jaoskonnakomisjonide moodustamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257CC5001C1982?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014042400071\t\"287\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine Kesk kaare t\u00e4nava rekonstrueerimise riigihanke korraldamiseks\"\t\"71\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"24.04.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine Kesk kaare t\u00e4nava rekonstrueerimise riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257CC5001BFB81?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014042400070\t\"288\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine Tartu linna liikluskorraldusvahendite operatiivsete paigaldust\u00f6\u00f6de riigihanke korraldamiseks\"\t\"70\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"24.04.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine Tartu linna liikluskorraldusvahendite operatiivsete paigaldust\u00f6\u00f6de riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257CC5001BF3C5?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014042400069\t\"289\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Halduslepingu s\u00f5lmimine Muinsuskaitseametiga riiklike muinsuskaitsealaste kohustuste t\u00e4itmise kohta Tartu linnas\"\t\"69\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"24.04.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Halduslepingu s\u00f5lmimine Muinsuskaitseametiga riiklike muinsuskaitsealaste kohustuste t\u00e4itmise kohta Tartu linnas\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257CC5001BEBBB?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014042400068\t\"290\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Kalevi tn 25 // 25a krundi detailplaneeringu koostamise algatamine ja l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine\"\t\"68\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"24.04.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Kalevi tn 25 // 25a krundi detailplaneeringu koostamise algatamine ja l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257CC5001BE17F?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014040800067\t\"291\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavalitsuse kinnitamine\"\t\"67\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"08.04.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu Linnavalitsuse kinnitamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257CB5001B11E1?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014040800066\t\"292\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu linnapea valimine\"\t\"66\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"08.04.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu linnapea valimine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257CB5001AC010?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014032000065\t\"293\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Linnavolikogu linnavarakomisjoni koosseisu muutmine\"\t\"65\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"20.03.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Linnavolikogu linnavarakomisjoni koosseisu muutmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257CA200234267?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014032000064\t\"293\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Linnavolikogu kultuurikomisjoni koosseisu muutmine\"\t\"64\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"20.03.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Linnavolikogu kultuurikomisjoni koosseisu muutmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257CA200233AF6?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014032000063\t\"293\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine \u00f5ppeasutuste \u00f5ppekeskkonna arendamise projektis osalemiseks\"\t\"63\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"20.03.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine \u00f5ppeasutuste \u00f5ppekeskkonna arendamise projektis osalemiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257CA200230FDA?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014032000062\t\"294\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tasuta s\u00f5idu \u00f5iguse andmine avalikel \u00fcritustel osalejatele\"\t\"62\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"20.03.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tasuta s\u00f5idu \u00f5iguse andmine avalikel \u00fcritustel osalejatele\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257CA2002307BC?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014032000061\t\"295\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine riigihanke \"\"V\u00f5idu silla remont koos projekteerimisega\"\" korraldamiseks\"\t\"61\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"20.03.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine riigihanke \"\"V\u00f5idu silla remont koos projekteerimisega\"\" korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257CA200230015?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014032000060\t\"296\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine riigihanke \"\"Anne kanali avaliku WC ost ja paigaldus\"\" korraldamiseks\"\t\"60\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"20.03.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine riigihanke \"\"Anne kanali avaliku WC ost ja paigaldus\"\" korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257CA20022F8AA?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014032000059\t\"297\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu linna j\u00e4\u00e4tmekava aastateks 2015-2020 koostamise algatamine\"\t\"59\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"20.03.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu linna j\u00e4\u00e4tmekava aastateks 2015-2020 koostamise algatamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257CA20022F09D?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014032000058\t\"298\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu linna \u00fcldplaneeringu teemaplaneeringu \"\"Vabaplaneeringuga alade parkimisp\u00f5him\u00f5tted\"\" vastuv\u00f5tmine ning teemaplaneeringu ja keskkonnam\u00f5ju strateegilise hindamise aruande avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"58\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"20.03.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu linna \u00fcldplaneeringu teemaplaneeringu \"\"Vabaplaneeringuga alade parkimisp\u00f5him\u00f5tted\"\" vastuv\u00f5tmine ning teemaplaneeringu ja keskkonnam\u00f5ju strateegilise hindamise aruande avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257CA20022E7C5?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014032000057\t\"299\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Pargi tn 11 krundi detailplaneeringu koostamise algatamine ja l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine\"\t\"57\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"20.03.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Pargi tn 11 krundi detailplaneeringu koostamise algatamine ja l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257CA20022DEB4?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014032000056\t\"300\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tiigi tn 61a krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"56\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"20.03.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tiigi tn 61a krundi detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257CA20022D68C?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": " N. Lunini tn 16 ja l\u00e4hiala detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"55\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"20.03.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tulika tn 1", "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014032000055\t\"301\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tulika tn 1", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": " N. Lunini tn 12", "Teema": " N. Lunini tn 14", "Tyyp_custom": " N. Lunini tn 14", "Id_custom": " N. Lunini tn 12", "Reg_nr": " N. Lunini tn 16 ja l\u00e4hiala detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257CA20022CAC0?OpenDocument\"", "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014022000054\t\"302\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu linna liitumine CO2 heitkoguste v\u00e4hendamist taotleva Euroopa Komisjoni algatusega \u201cLinnapeade pakt\u201d\"\t\"54\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"20.02.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu linna liitumine CO2 heitkoguste v\u00e4hendamist taotleva Euroopa Komisjoni algatusega \u201cLinnapeade pakt\u201d\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257C8600205334?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014022000053\t\"303\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Osaluse l\u00f5petamine Polli Pr\u00fcgila O\u00dcs\"\t\"53\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"20.02.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Osaluse l\u00f5petamine Polli Pr\u00fcgila O\u00dcs\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257C8600204A42?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014022000052\t\"304\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine k\u00f5rvalt\u00e4navate ja jalgrattateede talihoolduse riigihanke korraldamiseks\"\t\"52\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"20.02.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine k\u00f5rvalt\u00e4navate ja jalgrattateede talihoolduse riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257C86002041D0?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014022000051\t\"305\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine Roosi t\u00e4nava ja Muuseumi tee rekonstrueerimise ning omanikuj\u00e4relevalve tegemise riigihangete korraldamiseks\"\t\"51\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"20.02.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine Roosi t\u00e4nava ja Muuseumi tee rekonstrueerimise ning omanikuj\u00e4relevalve tegemise riigihangete korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257C8600203828?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014022000050\t\"306\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu 20. detsembri 2012. a otsuse nr 438 \u201eTartu Kutsehariduskeskuse p\u00f5him\u00e4\u00e4rus\u201d kehtetuks tunnistamine\"\t\"50\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"20.02.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu Linnavolikogu 20. detsembri 2012. a otsuse nr 438 \u201eTartu Kutsehariduskeskuse p\u00f5him\u00e4\u00e4rus\u201d kehtetuks tunnistamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257C8600202FF4?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014022000049\t\"307\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavalitsuse teenistuskohtade koosseisu muutmine\"\t\"49\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"20.02.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu Linnavalitsuse teenistuskohtade koosseisu muutmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257C8600200EA7?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014022000048\t\"308\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine ideekonkursi korraldamiseks kuuer\u00fchmalise lasteaia arhitektuurse lahenduse leidmiseks\"\t\"48\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"20.02.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine ideekonkursi korraldamiseks kuuer\u00fchmalise lasteaia arhitektuurse lahenduse leidmiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257C86002005A6?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": " Soola tn 8", "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014022000047\t\"309\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Turu tn 2", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": " Soola tn 4 ja Soola tn 4a kruntide ning l\u00e4hiala detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257C86001FFBFD?OpenDocument\"", "Teema": null, "Tyyp_custom": " Soola tn 4 ja Soola tn 4a kruntide ning l\u00e4hiala detailplaneeringu vastuv\u00f5tmine ja avalikule v\u00e4ljapanekule suunamine\"\t\"47\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"20.02.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Turu tn 2", "Id_custom": " Soola tn 8", "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014022000046\t\"310\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Kaunase pst 68b ja Annem\u00f5isa tn 1a kruntide detailplaneeringu koostamise algatamine ja l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine\"\t\"46\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"20.02.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Kaunase pst 68b ja Annem\u00f5isa tn 1a kruntide detailplaneeringu koostamise algatamine ja l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257C86001FF3CE?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014022000045\t\"311\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tiigi tn 78 // 80 ja Kastani tn 43 kruntide detailplaneeringu koostamise algatamine ja l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine\"\t\"45\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"20.02.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tiigi tn 78 // 80 ja Kastani tn 43 kruntide detailplaneeringu koostamise algatamine ja l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257C86001FEBA6?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014022000044\t\"312\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Rebase tn 18a krundi detailplaneeringu koostamise algatamine ja l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine\"\t\"44\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"20.02.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Rebase tn 18a krundi detailplaneeringu koostamise algatamine ja l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257C86001FE1F3?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014022000043\t\"313\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tuule tn 2b krundi detailplaneeringu koostamise algatamine ja l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine\"\t\"43\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"20.02.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tuule tn 2b krundi detailplaneeringu koostamise algatamine ja l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257C86001FD995?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014022000042\t\"314\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Aukodaniku nimetuse ja Tartu T\u00e4he andmine\"\t\"42\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"20.02.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Aukodaniku nimetuse ja Tartu T\u00e4he andmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257C86001FD0BD?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014012300041\t\"315\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Lasteaia P\u00e4kapikk ja Tartu Lastes\u00f5ime Mesipuu \u00fcmberkorraldamine\"\t\"41\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"23.01.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu Lasteaia P\u00e4kapikk ja Tartu Lastes\u00f5ime Mesipuu \u00fcmberkorraldamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257C6A0026A45A?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014012300040\t\"316\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine ICO Park O\u00dcga \u00e4riruumi \u00fc\u00fcrilepingu s\u00f5lmimiseks\"\t\"40\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"23.01.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine ICO Park O\u00dcga \u00e4riruumi \u00fc\u00fcrilepingu s\u00f5lmimiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257C6A00269A66?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014012300039\t\"317\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu kaasava linnajuhtimise ajutise komisjoni aseesimehe valimine\"\t\"39\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"23.01.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu Linnavolikogu kaasava linnajuhtimise ajutise komisjoni aseesimehe valimine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257C6A00268DE2?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014012300038\t\"317\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu kaasava linnajuhtimise ajutise komisjoni koosseisu kinnitamine\"\t\"38\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"23.01.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu Linnavolikogu kaasava linnajuhtimise ajutise komisjoni koosseisu kinnitamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257C6A00268384?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014012300037\t\"317\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine Tartu linna Emaj\u00f5e \u00e4\u00e4rsetes ujulates ja Anne kanali supelrannas rannavalve ja heakorrateenuste riigihanke korraldamiseks\"\t\"37\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"23.01.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine Tartu linna Emaj\u00f5e \u00e4\u00e4rsetes ujulates ja Anne kanali supelrannas rannavalve ja heakorrateenuste riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257C6A0026775B?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014012300036\t\"318\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine j\u00e4\u00e4tmejaama haldamisega seotud riigihanke korraldamiseks\"\t\"36\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"23.01.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine j\u00e4\u00e4tmejaama haldamisega seotud riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257C6A00266C09?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014012300035\t\"319\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine Tartu linna bussipeatuste paviljonide ja pinkide hooldamise riigihanke korraldamiseks\"\t\"35\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"23.01.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine Tartu linna bussipeatuste paviljonide ja pinkide hooldamise riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257C6A0026643C?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014012300034\t\"320\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine pr\u00fcgiurnide t\u00fchjendamise ja hoolduse riigihanke korraldamiseks\"\t\"34\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"23.01.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine pr\u00fcgiurnide hoolduse riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257C6A00265917?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014012300033\t\"321\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine gaasil t\u00f6\u00f6tavate s\u00f5idukite liisimise riigihanke korraldamiseks\"\t\"33\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"23.01.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine gaasil t\u00f6\u00f6tavate s\u00f5idukite liisimise riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257C6A00265158?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014012300032\t\"322\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine Tartu linna t\u00e4navavalgustuse hooldust\u00f6\u00f6de riigihanke korraldamiseks\"\t\"32\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"23.01.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine Tartu linna t\u00e4navavalgustuse hooldust\u00f6\u00f6de riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257C6A002646E7?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014012300031\t\"323\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu kaasava linnajuhtimise ajutise komisjoni moodustamine ja komisjoni esimehe valimine\"\t\"31\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"23.01.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu Linnavolikogu kaasava linnajuhtimise ajutise komisjoni moodustamine ja komisjoni esimehe valimine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257C6A00258F40?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014012300030\t\"323\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Narva mnt 104 krundi detailplaneeringu koostamise algatamine ja l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine\"\t\"30\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"23.01.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Narva mnt 104 krundi detailplaneeringu koostamise algatamine ja l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257ED20030C63DC2257C6A00258511?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2014012300029\t\"324\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Kvissentali tee 17 ja 19 kruntide ning l\u00e4hiala detailplaneeringu osaline kehtetuks tunnistamine\"\t\"29\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"23.01.2014\"\t\"Kehtiv\"\t\"Kvissentali tee 17 ja 19 kruntide ning l\u00e4hiala detailplaneeringu osaline kehtetuks tunnistamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257DD200719704C2257C6A00255E94?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2013121900028\t\"325\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine riigihanke \u201eLoodusainetes aktiiv\u00f5ppe programmide pakkuja leidmine Tartu \u00fcldhariduskoolide \u00f5pilastele perioodil 01.01.2014 - 31.08.2015\u201d korraldamiseks\"\t\"28\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"19.12.2013\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine riigihanke \u201eLoodusainetes aktiiv\u00f5ppe programmide pakkuja leidmine Tartu \u00fcldhariduskoolide \u00f5pilastele perioodil 01.01.2014 - 31.08.2015\u201d korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257DD200719704C2257C47002609F0?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2013121900027\t\"326\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine siseliuv\u00e4lja kasutamiseks lepingu s\u00f5lmimiseks\"\t\"27\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"19.12.2013\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine siseliuv\u00e4lja kasutamiseks lepingu s\u00f5lmimiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257DD200719704C2257C470025FC30?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2013121900026\t\"327\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine O\u00dcga PROKTER \u00e4riruumi \u00fc\u00fcrilepingu s\u00f5lmimiseks\"\t\"26\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"19.12.2013\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine O\u00dcga PROKTER \u00e4riruumi \u00fc\u00fcrilepingu s\u00f5lmimiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257DD200719704C2257C470025F476?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2013121900025\t\"328\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine h\u00f5belusikate ostmiseks riigihanke korraldamiseks\"\t\"25\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"19.12.2013\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine h\u00f5belusikate ostmiseks riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257DD200719704C2257C470025E7ED?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2013120500024\t\"329\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu linnavarakomisjoni koosseisu muutmine\"\t\"24\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"05.12.2013\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu Linnavolikogu linnavarakomisjoni koosseisu muutmine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257DD200719704C2257C390023FF25?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2013120500023\t\"329\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu esimehe ja aseesimehe tasu ning h\u00fcvituste m\u00e4\u00e4ramine\"\t\"23\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"05.12.2013\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu Linnavolikogu esimehe ja aseesimehe tasu ning h\u00fcvituste m\u00e4\u00e4ramine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257DD200719704C2257C390023F55F?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2013120500022\t\"330\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Linnavolikogu alatiste komisjonide aseesimeeste valimine\"\t\"22\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"05.12.2013\"\t\"Kehtiv\"\t\"Linnavolikogu alatiste komisjonide aseesimeeste valimine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257DD200719704C2257C390023EC09?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2013120500021\t\"330\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu ajutise p\u00f5him\u00e4\u00e4ruskomisjoni aseesimehe valimine\"\t\"21\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"05.12.2013\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu Linnavolikogu ajutise p\u00f5him\u00e4\u00e4ruskomisjoni aseesimehe valimine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257DD200719704C2257C390023E001?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2013120500020\t\"330\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu ajutise p\u00f5him\u00e4\u00e4ruskomisjoni koosseisu kinnitamine\"\t\"20\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"05.12.2013\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu Linnavolikogu ajutise p\u00f5him\u00e4\u00e4ruskomisjoni koosseisu kinnitamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257DD200719704C2257C390023D40E?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2013120500019\t\"331\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Maa-alade Lubja tn 2e", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": " Riia t\u00e4nav T43 ja Ranna tee T13 munitsipaalomandisse taotlemine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257DD200719704C2257C390023C8D7?OpenDocument\"", "Id_custom": " Riia t\u00e4nav T43 ja Ranna tee T13 munitsipaalomandisse taotlemine\"\t\"19\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"05.12.2013\"\t\"Kehtiv\"\t\"Maa-alade Lubja tn 2e", "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2013120500018\t\"332\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine Kaunase pst 58a m\u00e4ngu- ja spordiv\u00e4ljaku projekteerimise riigihanke korraldamiseks\"\t\"18\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"05.12.2013\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine Kaunase pst 58a m\u00e4ngu- ja spordiv\u00e4ljaku projekteerimise riigihanke korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257DD200719704C2257C390023BE24?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2013120500017\t\"333\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine autok\u00fctuse ostmiseks riigihanke korraldamiseks\"\t\"17\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"05.12.2013\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine riigihanke \"\"Autok\u00fctuse ostmine 01.01.2014 kuni 31.12.2016\"\" korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257DD200719704C2257C390023B46E?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2013120500016\t\"334\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine riigihanke \u201eTartu Kutsehariduskeskuse vastuv\u00f5tukampaania ideekonkurss\u201d korraldamiseks\"\t\"16\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"05.12.2013\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine riigihanke \u201eTartu Kutsehariduskeskuse vastuv\u00f5tukampaania ideekonkurss\u201d korraldamiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257DD200719704C2257C390023ABBA?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2013120500015\t\"335\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu ajutise p\u00f5him\u00e4\u00e4ruskomisjoni moodustamine ja komisjoni esimehe valimine\"\t\"15\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"05.12.2013\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu Linnavolikogu ajutise p\u00f5him\u00e4\u00e4ruskomisjoni moodustamine ja komisjoni esimehe valimine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257DD200719704C2257C390023A089?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2013120500014\t\"336\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Loa andmine Tartu \u00dclikooliga \u00e4riruumi \u00fc\u00fcrilepingu s\u00f5lmimiseks\"\t\"14\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"05.12.2013\"\t\"Kehtiv\"\t\"Loa andmine Tartu \u00dclikooliga \u00e4riruumi \u00fc\u00fcrilepingu s\u00f5lmimiseks\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257DD200719704C2257C3900239670?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2013120500013\t\"337\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Esindajate nimetamine Eesti Linnade Liidu \u00fcldkoosolekule ja volikogusse\"\t\"13\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"05.12.2013\"\t\"Kehtiv\"\t\"Esindajate nimetamine Eesti Linnade Liidu \u00fcldkoosolekule ja volikogusse\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257DD200719704C2257C3900238C82?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2013120500012\t\"338\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Esindajate nimetamine Tartumaa Omavalitsuste Liidu Omavalitsuste P\u00e4evale\"\t\"12\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"05.12.2013\"\t\"Kehtiv\"\t\"Esindajate nimetamine Tartumaa Omavalitsuste Liidu Omavalitsuste P\u00e4evale\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257DD200719704C2257C3900237D7E?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2013120500011\t\"339\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Veski tn 57//59 krundi detailplaneeringu koostamise algatamine ja l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine\"\t\"11\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"05.12.2013\"\t\"Kehtetu\"\t\"Veski tn 57//59 krundi detailplaneeringu koostamise algatamine ja l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257DD200719704C2257C3900236CF4?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2013120500010\t\"340\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Eha tn 8 krundi detailplaneeringu koostamise algatamine ja l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine\"\t\"10\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"05.12.2013\"\t\"Kehtiv\"\t\"Eha tn 8 krundi detailplaneeringu koostamise algatamine ja l\u00e4hteseisukohtade kinnitamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257DD200719704C2257C39002363A4?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2013111200009\t\"341\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu alatiste komisjonide koosseisude kinnitamine\"\t\"9\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"12.11.2013\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu Linnavolikogu alatiste komisjonide koosseisude kinnitamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257DD200719704C2257C220024DD10?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2013111200008\t\"341\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Revisjonikomisjoni liikmete valimine\"\t\"8\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"12.11.2013\"\t\"Kehtiv\"\t\"Revisjonikomisjoni liikmete valimine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257DD200719704C2257C220024D3E6?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2013111200007\t\"341\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu alatiste komisjonide esimeeste valimine\"\t\"7\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"12.11.2013\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu Linnavolikogu alatiste komisjonide esimeeste valimine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257DD200719704C2257C220024C945?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2013111200006\t\"341\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu alatiste komisjonide moodustamine\"\t\"6\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"12.11.2013\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu Linnavolikogu alatiste komisjonide moodustamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257DD200719704C2257C220024BE13?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2013111200005\t\"341\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavalitsuse kinnitamine\"\t\"5\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"12.11.2013\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu Linnavalitsuse kinnitamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257DD200719704C2257C220024B405?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2013111200004\t\"341\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavalitsuse liikmete arvu ja struktuuri kinnitamine\"\t\"4\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"12.11.2013\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu Linnavalitsuse liikmete arvu ja struktuuri kinnitamine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257DD200719704C2257C220024AB1E?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2013111200003\t\"341\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu linnapea valimine\"\t\"3\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"12.11.2013\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu linnapea valimine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257DD200719704C2257C2200249E7F?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2013103100002\t\"341\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu aseesimehe valimine\"\t\"2\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"31.10.2013\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu Linnavolikogu aseesimehe/aseesimeeste valimine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257DD200719704C2257C16001EF823?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}, {"Vastuvotmise_kp": null, "Akti_valjaandja": null, "Url": "http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/viited/VOLO2013103100001\t\"341\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu\"\t\"Otsus\"\t\"Tartu Linnavolikogu esimehe valimine\"\t\"1\"\t\"Allkirjastatud\"\t\"31.10.2013\"\t\"Kehtiv\"\t\"Tartu Linnavolikogu esimehe valimine\"\t\"http://info.raad.tartu.ee/webaktid.nsf/web/gpunid/GC2257DD200719704C2257C16001EED39?OpenDocument\"", "Seisund": null, "Url_SuurEelnou": null, "Akti_liik": null, "Teema": null, "Tyyp_custom": null, "Id_custom": null, "Reg_nr": null, "Akti_kehtivus": null}]